{"url":"https:\/\/www.meneame.net\/mnm","objects":[{"id":3838407,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","uri":"premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado","from":"www.publico.es","sub":"ocio","status":"published","user":"Thornton","clicks":563,"votes":45,"negatives":1,"karma":580,"comments":8,"title":"El premonitorio v\u00eddeo de 'Pol\u00f2nia' sobre Feij\u00f3o, Ayuso y el resultado de las elecciones generales","tags":"pol\u00f2nia, ayuso, feij\u00f3o, pp, elecciones, 23j","sent_date":1690271897,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690275640,"content":"Dicen que Los Simpsons puede predecir el futuro, aunque otro programa le ha adelantado por la derecha esta vez, nunca mejor dicho. Y es que Pol\u00f2nia adelant\u00f3 lo que ha ocurrido en el PP tras las elecciones generales. La escena del balc\u00f3n de G\u00e9nova, al mejor estilo Juego de Tronos, donde Feij\u00f3o celebraba su victoria sin mayor\u00edas y los seguidores del PP jaleaban a Ayuso ya la predijo el programa de televisi\u00f3n catal\u00e1n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/25\/el-premonitorio-video-de-polonia-sobre-feijoo-ayuso-y-el-resultado-de-las-elecciones-generales\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838407.jpeg?1690272007"},{"id":3838399,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"candonga1","clicks":1986,"votes":149,"negatives":3,"karma":1189,"comments":38,"title":"Desfile de muertos vivientes en el cementerio de la derecha","tags":"desfile,muertos vivientes,derecha","sent_date":1690269599,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690273538,"content":"El escritor Andr\u00e9s Trapiello se volvi\u00f3 loco al escuchar a la gente gritar \u201c\u00a1no pasar\u00e1n!\u201d por la noche ante la sede socialista de Ferraz. Antonio Ferreras no paraba de mencionar el \u201cGobierno Frankenstein\u201d, una terminolog\u00eda obviamente partidista y favorable a la derecha. Jorge Bustos se qued\u00f3 estupefacto al ver que los espa\u00f1oles no piensan igual que los columnistas de derecha. Jos\u00e9 Antonio Zarzalejos estaba tan dolido que pareci\u00f3 anunciar un largo periodo de abstinencia period\u00edstica, ya que hab\u00eda descubierto que el pa\u00eds que imaginaba no exist\u00eda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha_129_10404169.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838399.jpeg?1690269786"},{"id":3838400,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","uri":"ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no","from":"eltelevisero.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"cocolisto","clicks":3906,"votes":314,"negatives":4,"karma":2435,"comments":115,"title":"Ferreras levanta ampollas con este pol\u00e9mico r\u00f3tulo visto en pantalla y no es un montaje","tags":"ferreras, r\u00f3tulo, gobierno frankestein, pedro s\u00e1nchez,, arv","sent_date":1690269905,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690271136,"content":"En el programa de Ferreras se proyect\u00f3 un r\u00f3tulo que dec\u00eda as\u00ed: \u00abS\u00e1nchez podr\u00eda reeditar la mayor\u00eda Frankenstein\u00bb. Para m\u00e1s inri, el propio presentador y algunos colaboradores lo verbalizaron en repetidas ocasiones. Cabe destacarse que es un t\u00e9rmino acu\u00f1ado por los sectores de la derecha para tratar de atacar y desacreditar al Gobierno. As\u00ed las cosas, el controvertido fald\u00f3n en cuesti\u00f3n no tardaba en dar que hablar en redes.","content_type":"image","source":"https:\/\/eltelevisero.huffingtonpost.es\/2023\/07\/ferreras-levanta-ampollas-con-este-polemico-rotulo-visto-en-pantalla-no-es-un-montaje\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838400.jpeg?1690270087"},{"id":3838375,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","uri":"hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones","from":"threadreaderapp.com","sub":"ocio","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":11692,"votes":282,"negatives":10,"karma":2477,"comments":110,"title":"Hilo con las mejores reacciones fachas al resultado de las elecciones","tags":"reacciones fachas,resultado de las elecciones,fachandfurious","sent_date":1690267080,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690268740,"content":"Hilo con las mejores reacciones fachas al resultado de las elecciones. Vuelve FachAndFurious.","content_type":"image","source":"https:\/\/threadreaderapp.com\/thread\/1683371456833503232.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838375.jpeg?1690267266"},{"id":3838320,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","uri":"fraude-neumaticos","from":"youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Elbaronrojo","clicks":2101,"votes":101,"negatives":2,"karma":1027,"comments":33,"title":"Fraude en los ne\u00famaticos","tags":"neumaticos, fraude","sent_date":1690232642,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690267539,"content":"Reutilizaci\u00f3n de neum\u00e1ticos viejos haci\u00e9ndolos pasar por nuevos.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/youtube.com\/shorts\/FIOn6E3zjzA?feature=share"},{"id":3838342,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","uri":"cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde","from":"computerhoy.com","sub":"cultura","status":"published","user":"blodhemn","clicks":4985,"votes":182,"negatives":0,"karma":1594,"comments":46,"title":"Cava una zanja para el retrete y descubre una ciudad subterr\u00e1nea milenaria llena de trampas en donde llegaron a vivir miles de personas","tags":"ir\u00e1n,ciudad subterr\u00e1ea,ouee,ouyi,siglos ii y vi","sent_date":1690256909,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690264802,"content":"Solo quer\u00eda cavar un pozo negro para el retrete familiar, pero encontr\u00f3 un ciudad subterr\u00e1nea milenaria en donde llegaron a vivir miles de personas. Esta ciudad oculta bajo tierra tiene una extensi\u00f3n de 4 Kil\u00f3metros cuadrados, y en sus mejores momentos llegaron a vivir aqu\u00ed miles de personas, con casas acondicionadas para familias enteras. La investigaci\u00f3n arqueol\u00f3gica descubri\u00f3 que sus or\u00edgenes se sit\u00faan entre los siglos II y VI, y estuvo habitada hasta el siglo XVIII y XIX, aunque despu\u00e9s se olvid\u00f3 por completo.","content_type":"text","source":"https:\/\/computerhoy.com\/life\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-llena-trampas-1279952","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838342.jpeg?1690257486"},{"id":3838338,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","uri":"marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa","from":"informalia.eleconomista.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"candonga1","clicks":1078,"votes":841,"negatives":0,"karma":5714,"comments":49,"title":"El marido de Ana Rosa Quintana, condenado a tres meses de prisi\u00f3n tras admitir su culpa en el caso Villarejo","tags":"juan mu\u00f1oz, marido,ana rosa, condenado, villarejo","sent_date":1690250442,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690263036,"content":"En la pieza Pintor se ha indagado sobre el encargo que le hicieron al excomisario los hermanos Fernando y Juan Mu\u00f1oz T\u00e1mara, este \u00faltimo marido de Ana Rosa Quintana, para recabar informaci\u00f3n de un antiguo socio, Mateo Mart\u00edn Navarro, y el abogado de este, el exjuez Francisco Javier Urqu\u00eda, que les permitiera resolver a su favor un litigio fiscal.","content_type":"text","source":"https:\/\/informalia.eleconomista.es\/famosos\/noticias\/12383524\/07\/23\/el-marido-de-ana-rosa-quintana-condenado-a-tres-meses-de-prision-tras-admitir-su-culpa-en-el-caso-villarejo.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838338.jpeg?1690250526"},{"id":3838263,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","uri":"medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1116,"votes":483,"negatives":1,"karma":2873,"comments":26,"title":"Los medios que m\u00e1s inflaron al PP, los m\u00e1s regados por Almeida","tags":"medios,inflaron,pp,m\u00e1s,subvenciones,ayuntamiento,madrid","sent_date":1690220554,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690262703,"content":"Pese a todas las cr\u00edticas y burlas que ha recibido, el CIS de Jos\u00e9 F\u00e9lix Tezanos ha sido el que m\u00e1s cerca se ha quedado de acertar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/espana\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida_314643102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838263.jpeg?1690221187"},{"id":3838328,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","uri":"llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng","from":"edition.cnn.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":1256,"votes":180,"negatives":8,"karma":1357,"comments":53,"title":"\"Te llega r\u00e1pido:\" El calor abrasador est\u00e1 aplastando a las empresas estadounidenses (Eng)","tags":"calor,phoenix,clima,arizona,empresas","sent_date":1690236353,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690257302,"content":"Las empresas de Phoenix en Arizona empiezan a sentir los efectos del r\u00e9cord de m\u00e1s de 26 d\u00edas por encima de los 42\u00b0C. A la escasez de clientes que evitan salir a la calle hay que sumar las bajas laborales debido a los problemas de salud asociados","content_type":"text","source":"https:\/\/edition.cnn.com\/2023\/07\/23\/economy\/extreme-heat-economic-impact\/index.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838328.jpeg?1690244402"},{"id":3838332,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","uri":"cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches","from":"www.abc.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Mechiwinki","clicks":602,"votes":250,"negatives":4,"karma":1831,"comments":30,"title":"Cae una red en residencias que endeudaba a los ancianos para comprar coches","tags":"fraude, residencias, veh\u00edculos","sent_date":1690236830,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690254635,"content":"La operativa descubierta revel\u00f3 la existencia de un grupo organizado dirigido por una mujer con amplia experiencia en este sector, que fund\u00f3 o adquiri\u00f3 sucesivamente todas estas mercantiles, intercalando los tiempos de actividad a su conveniencia con la finalidad \u00faltima de realizar la explotaci\u00f3n continuada del negocio, maximizando beneficios y sin hacer frente a sus obligaciones de pago con la Administraci\u00f3n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/comunidad-valenciana\/fraude-millonario-valencia-cae-red-residencias-endeudaba-20230721141437-nt_amp.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838332.jpeg?1690236966"},{"id":3838218,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","uri":"encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde","from":"www.lavanguardia.com","sub":"cultura","status":"published","user":"Windows95","clicks":1748,"votes":152,"negatives":1,"karma":762,"comments":35,"title":"Encuentran al actor Johnny Depp inconsciente en un hotel de Budapest donde iba a actuar en un concierto de su banda","tags":"johnny depp, inconsciente, budapest, hollywood vampires","sent_date":1690210064,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690266911,"content":"Acaba de salir a la luz que el concierto que la banda Hollywood Vampires, compuesta por Johnny Depp y Alice Cooper, ten\u00eda en Budapest el pasado 18 de julio tuvo que ser cancelado debido a una serie \"circunstancias inesperadas\", seg\u00fan expresaron en un escueto comunicado unos minutos antes de que comenzara el espect\u00e1culo.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/gente\/20230724\/9130796\/encuentran-l-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-iba-actuar-concierto-banda-mmn.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838218.jpeg?1690210326"},{"id":3838121,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","uri":"semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp","from":"www.noticiasdenavarra.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Lord_Cromwell","clicks":947,"votes":291,"negatives":0,"karma":1841,"comments":84,"title":"Borja S\u00e9mper reconoce que los pactos con Vox han pasado factura al PP","tags":"borja, s\u00e9mper, pactos, vox, factura, pp, popular","sent_date":1690195967,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690247714,"content":"El vicesecretario de Cultura y Sociedad Abierta del PP, Borja S\u00e9mper, ha sostenido este lunes que los 136 esca\u00f1os logrados por su partido en las elecciones generales son un resultado \"extraordinario\" respecto a los 89 que obtuvieron en los anteriores comicios, pero ha reconocido que es \"insuficiente\" en comparaci\u00f3n con las expectativas que ten\u00edan los 'populares' y ha mencionado entre las razones los pactos con Vox en comunidades aut\u00f3nomas.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/elecciones-generales\/2023\/07\/24\/semper-reconoce-pactos-vox-han-7084720.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838121.jpeg?1690196166"},{"id":3838280,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","uri":"esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"tropezon","clicks":377,"votes":101,"negatives":1,"karma":917,"comments":3,"title":"El esparto y su uso para trenzar sogas y cuerdas. T\u00e9cnicas ancestrales con estas fibras naturales","tags":"monesma, etnograf\u00eda, esparto, soga, cuerda","sent_date":1690223448,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690243802,"content":"Una curiosa piedra c\u00fabica de arenisca, tallada en su centro en forma de un recipiente para l\u00edquidos, ha tenido un uso funcional en la localidad de Lalueza (Huesca). Feliciano Gasc\u00f3n nos mostr\u00f3 en 2015 c\u00f3mo este recipiente p\u00e9treo estuvo vinculado con el esparto y la elaboraci\u00f3n de sogas.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l-uY6zMXNsk","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838280.jpeg?1690223526"},{"id":3838274,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","uri":"alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos","from":"www.antena3.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"escuzaillo","clicks":1418,"votes":399,"negatives":2,"karma":2490,"comments":68,"title":"Alerta alimentaria: ordenan la retirada de sand\u00edas procedentes de Marruecos con altos niveles de un pesticida","tags":"sand\u00eda, marruecos, sanidad, pesticidas","sent_date":1690222520,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690240504,"content":"Las sand\u00edas conten\u00edan trazas del pesticida 'metomilo' en proporciones que superaban los niveles que marca Europa.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/sociedad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-marruecos-altos-niveles-pesticida_2023072464be9e851f1191000107199b.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838274.jpeg?1690222626"},{"id":3838278,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","uri":"cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre","from":"www.youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"cajadecartonmojada","clicks":1506,"votes":98,"negatives":1,"karma":1072,"comments":37,"title":"Cojondongo: la ensalada de tomate extreme\u00f1a m\u00e1s suave que su nombre","tags":"cojondongo, comidista, michaela in the woods, ensalada","sent_date":1690223182,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690237803,"content":"Por su nombre dir\u00edas que es una pieza de casquer\u00eda -o alg\u00fan tipo de suspensorio, si tienes la mente calenturienta-, pero el cojondongo de ga\u00f1\u00e1n es un plato 100% vegetariano, fresco y ligero. Comida de agricultores y pastores en tiempos pasados, hoy se toma sobre todo en la comarca de Tierra de Ba\u00f1os (Badajoz), y es un ejemplo vivo de la mejor cocina popular extreme\u00f1a.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HoahCrQRO40","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838278.jpeg?1690223467"},{"id":3838323,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","uri":"cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir","from":"www.elconfidencial.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tropezon","clicks":1735,"votes":194,"negatives":2,"karma":1591,"comments":20,"title":"Cables submarinos abandonados: el negocio millonario que nadie vio venir","tags":"cables submarinos, chatarra, subsea enviromental services","sent_date":1690233781,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690236604,"content":"Este espa\u00f1ol est\u00e1 convirtiendo la chatarra submarina en un negocio que nadie vio venir.Subsea Enviromental Services es l\u00edder en la recogida de cables submarinos abandonados. En 10 a\u00f1os, han sacado 40.000 km de cable. Ahora acaban de levantar 31 millones, con los que quieren ampliar su flota a 4 barcos. Tambi\u00e9n quieren tener una planta de reciclaje propia, actividad para la que est\u00e1n buscando socios en todo el mundo, aunque apuntan a Canarias.  Sin embargo, quieren cambiar el enfoque del reciclado del pl\u00e1stico que recuperan para hacer textil","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/2023-07-24\/reciclaje-cables-submarinos-abandonados_3704460\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838323.jpeg?1690233907"},{"id":3838090,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","uri":"votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":1588,"votes":515,"negatives":7,"karma":3131,"comments":133,"title":"Los votos perdidos: Sumar es el partido m\u00e1s perjudicado por el sistema electoral con 600.000 votos sin representaci\u00f3n","tags":"elecciones generales, circunscripciones, ley dhont, ley electoral","sent_date":1690191679,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690236305,"content":"Cientos de miles de votos no han obtenido representaci\u00f3n en el Congreso en estas elecciones del 23J. Son papeletas que no han servido para obtener esca\u00f1o en la provincia por la que se presentaban. La formaci\u00f3n que m\u00e1s pierde es Sumar. M\u00e1s 590.000 papeletas a la formaci\u00f3n de Yolanda D\u00edaz no han servido para conseguir un esca\u00f1o por la provincia por la que se presentaban, lo que supone el 20% de sufragios que ha recibido el partido.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/votos-perdidos-por-partido-elecciones-generales-23j_1_10377821.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838090.jpeg?1690203003"},{"id":3838124,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","uri":"narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas","from":"maldita.es","sub":"ciencia","status":"published","user":"tiopio","clicks":1859,"votes":165,"negatives":3,"karma":1396,"comments":56,"title":"Narrativas desinformadoras que intentan convencerte de que no uses cremas solares","tags":"desinformaci\u00f3n,cremas,solares,c\u00e1ncer,quemaduras,protecci\u00f3n","sent_date":1690196264,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690234503,"content":"Perfiles en distintas redes sociales recomiendan no utilizar cremas de protecci\u00f3n solar por sus supuestas consecuencias sobre nuestra salud. El uso de protectores solares no impiden la s\u00edntesis de vitamina D y sus componentes son seguros en las cantidades que se utiliza. Utilizar fotoprotecci\u00f3n es imprescindible para reducir la posibilidad de c\u00e1ncer de piel y el fotoenvejecimiento. \u201cLas cremas solares aumentan el riesgo de c\u00e1ncer de piel\u201d. \u201cNo utilices productos de protecci\u00f3n solar\u201d. Son muchos los perfiles de distintas redes sociales los\u2026","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/20230724\/narrativas-desinformadoras-crema-solar-cancer-vitamina-d\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838124.jpeg?1690196527"},{"id":3838309,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","uri":"pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea","from":"www.ondacero.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"onainigo","clicks":1204,"votes":478,"negatives":0,"karma":3225,"comments":137,"title":"El PNV rechaza facilitar la investidura a Feij\u00f3o al necesitar a Vox: \"Han cruzado una l\u00ednea roja\"","tags":"pnv,pp,vox,rechazan,feijoo,ortuzar","sent_date":1690229128,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690232743,"content":"El PNV rechaza favorecer la investidura del presidente del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, porque, para \"esta operaci\u00f3n\", necesitar\u00eda a Vox, y ha reiterado que el l\u00edder de los populares \"ha cruzado una l\u00ednea roja al meter en las instituciones\" a la formaci\u00f3n de Santiago Abascal. Fuentes de la formaci\u00f3n jeltzale han explicado a Europa Press la postura que mantienen despu\u00e9s de que Feij\u00f3o haya afirmado que ha mantenido \"un contacto\" con el presidente del EBB del PNV, Andoni Ortuzar, que espera \"ampliar en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" de cara a poder conformar un","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ondacero.es\/elecciones\/generales\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-cruzado-linea-roja_2023072464becd33f78688000163f767.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838309.jpeg?1690229226"},{"id":3838310,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","uri":"mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe","from":"www.marca.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Icelandpeople","clicks":7727,"votes":369,"negatives":10,"karma":2883,"comments":97,"title":"La mujer de Pedro S\u00e1nchez luce una curiosa chapa: \"Perra sanxe\"","tags":"perra sanxe, s\u00e1nchez, psoe","sent_date":1690229700,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690231251,"content":"Chapa lucida en la solapa por la mujer de Pedro S\u00e1nchez, Bego\u00f1a G\u00f3mez.","content_type":"image","source":"https:\/\/www.marca.com\/tiramillas\/actualidad\/2023\/07\/24\/64beb1bae2704e422f8b458b.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838310.jpeg?1690229827"},{"id":3838181,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","uri":"foto-fin-campana-emilio-morenatti","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tiopio","clicks":5044,"votes":220,"negatives":2,"karma":1671,"comments":19,"title":"Foto fin de campa\u00f1a de Emilio Morenatti (en)","tags":"foto,fin,campa\u00f1a,emilio,morenatti,feijoo","sent_date":1690203769,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690229138,"content":"Trabajadores retiran una pancarta electoral de Alberto Feijoo, l\u00edder del Partido Popular en Madrid, Espa\u00f1a, el lunes 24 de julio de 2023. Los espa\u00f1oles se despertaron el lunes con el pa\u00eds sumido en la confusi\u00f3n pol\u00edtica despu\u00e9s de que las elecciones celebradas un d\u00eda antes no dejaran a ning\u00fan partido con el camino despejado para formar gobierno.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/EmilioMorenatti\/status\/1683433442875146240?s=20"},{"id":3838223,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","uri":"vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones","from":"maldita.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":1091,"votes":634,"negatives":1,"karma":4377,"comments":90,"title":"Vox ya no puede presentar recursos de inconstitucionalidad y mociones de censura","tags":"vox,abascal,congreso,parlamento","sent_date":1690211483,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690225809,"content":"Cuando se aprueba una reforma constitucional por mayor\u00eda de tres quintos en el Congreso y en el Senado, es posible forzar un refer\u00e9ndum para su ratificaci\u00f3n. Para solicitar este refer\u00e9ndum es necesario un 10% (35 diputados) de cualquiera de las c\u00e1maras, seg\u00fan establece el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n. Por lo tanto Vox, con 33 diputados, no podr\u00eda pedirlo.","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditateexplica\/20230724\/vox-recursos-inconstitucionalidad-mociones-censura\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838223.jpeg?1690211646"},{"id":3838042,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","uri":"proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"\u00e1ngel.","clicks":1010,"votes":92,"negatives":0,"karma":1038,"comments":11,"title":"El proceso de elaboraci\u00f3n del pincel de escritura por el antiguo maestro japon\u00e9s","tags":"elaboraci\u00f3n pincel de escritura japon\u00e9s, artesan\u00eda, caligraf\u00eda","sent_date":1690184926,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690224903,"content":"V\u00eddeo que nos explica el delicado proceso de elaboraci\u00f3n de un pincel de escritura por un viejo maestro japon\u00e9s.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Le9bPXpn990","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838042.jpeg?1690185187"},{"id":3838237,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","uri":"ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"nereira","clicks":1189,"votes":956,"negatives":0,"karma":5898,"comments":134,"title":"Ayuso, que no gan\u00f3 en las elecciones de 2019, tacha de \"anomal\u00eda\" que no gobierne la lista m\u00e1s votada","tags":"ayuso, elecciones,anomal\u00eda,lista m\u00e1s votada","sent_date":1690214013,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690223410,"content":"\u201cNo podemos acostumbrarnos a que una persona que pierde las elecciones gobierne\u201d. Con estas palabras se ha dirigido este lunes postelectoral la presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, a los periodistas en la entrada de G\u00e9nova 13 en alusi\u00f3n a las celebraciones que se dieron en Ferraz la pasada noche del domingo, tras conocerse los resultados de las urnas. Sin embargo, lo cierto es que la l\u00edder madrile\u00f1a no gan\u00f3 las elecciones auton\u00f3micas de 2019, pero s\u00ed que lider\u00f3 el ejecutivo gracias a su coalici\u00f3n con Ciudadanos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista-mas-votada_314638102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838237.jpeg?1690214108"},{"id":3838220,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","uri":"cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx","from":"www.levante-emv.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tiopio","clicks":729,"votes":502,"negatives":9,"karma":3374,"comments":56,"title":"Cancelan el concierto del grupo valenciano Smoking Souls en Elx","tags":"smoking,souls,grupo,valenciano,concierto,cancelando,elche,pp,vox","sent_date":1690210666,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690222509,"content":"El grupo valenciano Smoking Souls no actuar\u00e1 el pr\u00f3ximo 9 de agosto en Elx. As\u00ed lo ha anunciado la banda en sus redes sociales. \"PP + VOX acaban de cancelar nuestro concierto en Elx. Qu\u00e9 tristeza y qu\u00e9 rabia\", denunciaban en sus redes sociales. Tras el anuncio, el grupo ha recibido numerosos apoyos, sobre todo de otros artistas. \"Han censurado a Smoking Souls por cantar en valenciano. Como en los a\u00f1os m\u00e1s oscuros, quieren acabar con nuestra m\u00fasica. Pero como siempre, nos tendr\u00e1n de cara\", lamentaba Xavi Sarri\u00e0.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.levante-emv.com\/cultura\/2023\/07\/24\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-90272734.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838220.jpeg?1690210986"},{"id":3838246,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","uri":"coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":760,"votes":685,"negatives":0,"karma":4388,"comments":45,"title":"Coalici\u00f3n Canaria tendr\u00e1 dos senadores esta legislatura: uno est\u00e1 procesado y el otro, imputado","tags":"coalici\u00f3n,canaria,imputaci\u00f3n,dos,senadores,,abogado","sent_date":1690217096,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690221609,"content":"Pedro San Gin\u00e9s, que ser\u00e1 elegido este martes por el Parlamento en nombre de la Comunidad Aut\u00f3noma, y Javier Armas, de El Hierro, comparten abogado, Ignacio Calatayud, tambi\u00e9n imputado","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/politica\/coalicion-canaria-tendra-senadores-legislatura-procesado-imputado_1_10403572.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838246.jpeg?1690217166"},{"id":3838255,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","uri":"militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Imag0","clicks":3952,"votes":658,"negatives":2,"karma":4645,"comments":103,"title":"Un militante del PP acosa a Elise Gazenel periodista de France 24 mientras cubr\u00eda el resultado de las elecciones 23J","tags":"militante, pp, acoso, periodista, 23j, elecciones","sent_date":1690219303,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690220739,"content":"Elise Gazenel: \"He dudado en publicar el archivo sacado del directo de anoche... pero creo que la verg\u00fcenza la deber\u00eda sentir \u00e9l. En medio del directo este joven militante del PP no par\u00f3 de increparnos gritando \u201cQue te vote Txapote\u201d y nos oblig\u00f3 a cortar la conexi\u00f3n ya que no se iba pese a que otro compa\u00f1ero estuvo intentando ayudarnos\u2026\"","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/EliseGaz\/status\/1683507080307646467"},{"id":3838231,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","uri":"manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla","from":"www.publico.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":653,"votes":649,"negatives":0,"karma":4118,"comments":65,"title":"Ma\u00f1ueco exige que gobierne la lista m\u00e1s votada y olvida que presidi\u00f3 Castilla y Le\u00f3n como perdedor de las elecciones","tags":"ma\u00f1ueco,lista m\u00e1s votada,castilla y le\u00f3n","sent_date":1690212282,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690220106,"content":"El presidente de Castilla y Le\u00f3n tiene, sin embargo, una memoria fr\u00e1gil. Y omite hacer alusi\u00f3n a que hace cuatro a\u00f1os perdi\u00f3 las elecciones y no tuvo inconveniente en pactar un gobierno de coalici\u00f3n -que hizo saltar por los aires en cuanto pudo para cambiar a Ciudadanos por Vox- como perdedor de las elecciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/manueco-exige-gobierne-lista-votada-olvida-presidio-castilla-leon-perdedor-elecciones.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838231.jpeg?1690212367"},{"id":3838195,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","uri":"estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos","from":"www.publico.es","sub":"politica","status":"published","user":"Pixmac","clicks":7894,"votes":289,"negatives":2,"karma":2216,"comments":67,"title":"\"Est\u00e1s mal de la cabeza, Juan Carlos\": la discusi\u00f3n en directo entre Losantos y Girauta por ver qui\u00e9n es el culpable del batacazo electoral de la derecha","tags":"losantos,girauta,discusi\u00f3n,batacazo,electoral,ultraderecha,yunque","sent_date":1690205976,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690218307,"content":"Los resultados electorales no han gustado demasiado a la derecha medi\u00e1tica. Si Ana Rosa Quintana rabiaba en su programa de la ma\u00f1ana del lunes ante un posible Gobierno de PSOE y Sumar, el programa de Federico Jim\u00e9nez Losantos ha dejado otro momento curioso con una discusi\u00f3n tensa entre el periodista ultraderechista y Juan Carlos Girauta. A Girauta, que ya se le olvid\u00f3 su pasado en Ciudadanos, no le hac\u00eda demasiada gracia que se hablase de la ca\u00edda de Vox y apunt\u00f3 directamente a Feij\u00f3o. \"Se tiene que marchar\", dijo.","content_type":"video","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/24\/estas-mal-de-la-cabeza-juan-carlos-la-discusion-en-directo-entre-losantos-y-girauta-por-ver-quien-es-el-culpable-del-batacazo-electoral-de-la-derecha\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838195.jpeg?1690206066"},{"id":3838235,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","uri":"crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Llevamepronto","clicks":7602,"votes":598,"negatives":36,"karma":3850,"comments":67,"title":"Si crees que est\u00e1s teniendo un mal lunes, consu\u00e9late pensando que al menos no lo est\u00e1s pasando tan mal como Ana Rabiosa Quintana","tags":"pol\u00edtica, elecciones, pp, psoe, televisi\u00f3n","sent_date":1690213553,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690216505,"content":"Si crees que est\u00e1s teniendo un mal lunes, consu\u00e9late pensando que al menos no lo est\u00e1s pasando tan mal como Ana Rabiosa Quintana","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/kr3at0r\/status\/1683390019988250624?s=20"},{"id":3838236,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","uri":"ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos","from":"www.ateoyagnostico.com","sub":"cultura","status":"published","user":"kataroom","clicks":1677,"votes":386,"negatives":1,"karma":2840,"comments":142,"title":"Los ateos y agn\u00f3sticos sabemos m\u00e1s de religi\u00f3n que los propios religiosos","tags":"ateo,agnostico,religion,pew,test,encuesta,conocimiento","sent_date":1690213992,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690215903,"content":"En una encuesta en EE.UU., un pa\u00eds mayoritariamente cristiano y en el que se encuentran pr\u00e1cticamente todas las religiones, una encuesta rebela que los ateos sabemos m\u00e1s de religi\u00f3n que los mismos religiosos. De normal no suelo exponer noticias, pero es que esta encuesta la esperaba desde hac\u00eda tiempo. Los resultados al final me han dado la raz\u00f3n. En EE.UU. los ateos y agn\u00f3sticos saben m\u00e1s de religi\u00f3n que los creyentes. El Foro Pew sobre Religi\u00f3n y Vida P\u00fablica hizo su encuesta en junio entre 3.412 adultos con 32 preguntas y, en promedio,....","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ateoyagnostico.com\/sin-categoria\/los-ateos-y-agnosticos-sabemos-ms-de-religin-que-los-propios-religiosos\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838236.jpeg?1690214108"},{"id":3838163,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","uri":"asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"fareway","clicks":2654,"votes":274,"negatives":2,"karma":1927,"comments":92,"title":"As\u00ed se toma Losantos el resultado del 23J: \"Acert\u00f3 el psic\u00f3pata al poner elecciones el d\u00eda de m\u00e1s calor\"","tags":"losantos, psicopata, elecciones, resultados","sent_date":1690201069,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690215606,"content":"El periodista Federico Jim\u00e9nez Losantos se ha despachado a gusto este lunes postelectoral desde su programa de esRadio, Es la ma\u00f1ana de Federico, en el que ha analizado los resultados de este 23J. Que \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 m\u00e1s que nunca en manos de los enemigos de Espa\u00f1a\u201d, que Pedro S\u00e1nchez \u201cpuede salir con capacidad de dar un golpe de Estado\u201d si acepta la celebraci\u00f3n de un refer\u00e9ndum en Catalunya o que \u201cacert\u00f3 el psic\u00f3pata [en referencia a S\u00e1nchez] al ponernos [elecciones] en el d\u00eda de m\u00e1s calor del a\u00f1o\u201d son algunas de las perlas que ha soltado","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/rastreador\/tomado-jimenez-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-elecciones-dia-calor_132_10403030.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838163.jpeg?1690201327"},{"id":3838050,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","uri":"cuidado-perro-muerde","from":"ctxt.es","sub":"politica","status":"published","user":"Murciegalo","clicks":3019,"votes":441,"negatives":9,"karma":2877,"comments":94,"title":"Cuidado, que el perro muerde","tags":"sanchez, feijoo, elecciones","sent_date":1690186322,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690213207,"content":"\"la izquierda estatal representada por PSOE y Sumar ha aguantado el pulso de la mayor campa\u00f1a medi\u00e1tica y empresarial puesta en marcha en la Espa\u00f1a reciente. No lo han hecho solos. Los votos a Esquerra, Bildu y BNG son los votos necesarios de una resistencia antifascista plurinacional, y as\u00ed deber\u00e1n ser entendidos. Especialmente por un PSOE al que sus militantes desde la calle le gritaban \u2018No pasar\u00e1n\u2019. Para que no pasen, hay que hablar(...).No ser\u00e1 f\u00e1cil, pero m\u00e1s d\u00edficil era frenar la gigantesca maquinaria trumpista nacional. Y se ha hecho.","content_type":"text","source":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20230701\/Firmas\/43616\/Tece-tecetipo-feijoo-elecciones-23j-poselectoral-ayuso-perrosanxe.htm"},{"id":3838216,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","uri":"goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox","from":"www.elnacional.cat","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":2919,"votes":598,"negatives":0,"karma":4086,"comments":36,"title":"Goteo de denuncias en un juzgado de Badalona contra Ignacio Garriga (Vox) por \"intento de agresi\u00f3n\"","tags":"badalona,catalu\u00f1a,denuncia,ignacio garriga,nazi","sent_date":1690209665,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690211738,"content":"Una mujer lleva a la justicia la simbolog\u00eda nazi que asegura que miembros de Vox exhib\u00edan en un mitin en Badalona","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elnacional.cat\/es\/politica\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-ignacio-garriga-vox-intento-agresion_1065897_102_amp.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838216.jpeg?1690209727"},{"id":3838212,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","uri":"no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas","from":"sport.jotdown.es","sub":"cultura","status":"published","user":"mogukceri","clicks":2031,"votes":294,"negatives":3,"karma":2262,"comments":68,"title":"No se debe mezclar pol\u00edtica y deporte, sobre todo si tienes ideas progresistas","tags":"deporte, politica","sent_date":1690208833,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690211403,"content":"\u00abEl silencio, ya no de los futbolistas, sino entre los deportistas, ha sido mayoritario. La reprobaci\u00f3n social, el odio que recibir\u00e1n en redes, la presi\u00f3n de las marcas que los patrocinan aconsejan que no abran la boca. Pero no son las opiniones pol\u00edticas, as\u00ed en general, las que se est\u00e1n penalizando, sino las progresistas en particular. Las que alertan o se preocupan por el auge del neofascismo. Todo vale y se se\u00f1ala a los disidentes como elementos peligrosos. Que chuten, que salten, que corran, que aceleren, que hagan piruetas, pero que no se","content_type":"text","source":"https:\/\/sport.jotdown.es\/2023\/07\/23\/no-se-debe-mezclar-politica-y-deporte-sobre-todo-si-tienes-ideas-progresistas\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838212.jpeg?1690209007"},{"id":3838111,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","uri":"almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Ratoncolorao","clicks":1136,"votes":909,"negatives":2,"karma":5536,"comments":61,"title":"Almeida insiste en que gobierne el partido m\u00e1s votado pese a que \u00e9l fue alcalde con Manuela Carmena como la ganadora de las elecciones","tags":"almeida, pp, carmena, elecciones","sent_date":1690194525,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690210206,"content":"En 2019, M\u00e1s Madrid fue la fuerza m\u00e1s votada, pero la suma con el PSOE no fue suficiente, con lo que la derecha consigui\u00f3 la alcald\u00eda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/politica-directo_6_10402856_1102455.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838111.jpeg?1690194606"},{"id":3838199,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","uri":"feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"HackerRuso","clicks":1505,"votes":653,"negatives":4,"karma":4340,"comments":34,"title":"Feij\u00f3o le pide a S\u00e1nchez que le ceda los votos de Txapote para ser presidente","tags":"txapote, pp, feij\u00f3o","sent_date":1690206562,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690209042,"content":"Anticipando el bloqueo y la repetici\u00f3n electoral, desde el Partido Popular ya trabajan en su nuevo lema, \u00abQue me vote Txapote\u00bb, con el que los populares esperan conseguir los apoyos suficientes para formar gobierno.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/feijoo-le-pide-a-sanchez-que-le-ceda-los-votos-de-txapote-para-ser-presidente\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838199.jpeg?1690206666"},{"id":3838203,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","uri":"pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"FatherKarras","clicks":1924,"votes":597,"negatives":0,"karma":4129,"comments":181,"title":"El PNV dice \"no\" a la derecha y tumba los c\u00e1lculos de Feij\u00f3o","tags":"pnv,pp,vox,elecciones,feij\u00f3o","sent_date":1690207697,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208806,"content":"El PNV dice no al t\u00fanel tenebroso del PP de Feij\u00f3o y el Vox de Santiago Abascal. As\u00ed lo ha dejado ver la presidenta de los vascos en Bizkaia, Itxaso Atutxa, que ha rechazado una posible conversaci\u00f3n con el Partido Popular, tal y como ya anunci\u00f3 G\u00e9nova tras ganar las elecciones de forma amarga. \"No s\u00e9 de qu\u00e9 va a querer hablarnos el PP, viendo el programa electoral que han presentado, viendo lo que han hecho en las semanas recientes en diferentes autonom\u00edas, y viendo que Vox es absolutamente necesario\", ha dicho la dirigente vasca.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/pnv-dice-no-pactar-derecha-tumba-calculos-feijoo-llegar-moncloa_314601102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838203.jpeg?1690207807"},{"id":3838005,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","uri":"santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"gringogo","clicks":6434,"votes":392,"negatives":5,"karma":2583,"comments":74,"title":"Santiago Abascal no quer\u00eda subir al andamio a hablar con sus seguidores","tags":"abascal, vox, elecciones, andamio","sent_date":1690179974,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208739,"content":"\"Yo no iba a subir... esto no estaba decidido\". Al final lo hizo a rega\u00f1adientes.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/alvarogarciap\/status\/1683242840288002048"},{"id":3838123,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","uri":"fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion","from":"elpais.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":463,"votes":210,"negatives":0,"karma":1519,"comments":102,"title":"La Fiscal\u00eda pide al juez del Supremo Pablo Llarena que ordene la detenci\u00f3n de Puigdemont","tags":"fiscal\u00eda, llanera, puigdemont, tribunal supremo","sent_date":1690196171,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208705,"content":"La Fiscal\u00eda del Tribunal Supremo ha solicitado este lunes al juez Pablo Llarena que dicte una orden de busca y captura e ingreso en prisi\u00f3n de Carles Puigdemont, incluyendo una orden de arresto europea e internacional contra el expresidente de la Generalitat catalana y el exconsejero Toni Com\u00edn. Esta petici\u00f3n se produce tras la sentencia del Tribunal General de la Uni\u00f3n Europea que el pasado 5 de julio retir\u00f3 la inmunidad de ambos europarlamentarios.","content_type":"text","source":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2023-07-24\/la-fiscalia-pide-al-juez-del-supremo-pablo-llarena-que-ordene-la-detencion-de-puigdemont.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838123.jpeg?1690196346"},{"id":3838018,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","uri":"turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia","from":"cnnespanol.cnn.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"TheIpodHuman","clicks":1538,"votes":198,"negatives":0,"karma":1612,"comments":35,"title":"Turistas huyen del incendio de Rodas en la mayor evacuaci\u00f3n de la historia de Grecia","tags":"rodas, incendio, evacuacion, turistas atrapados","sent_date":1690181364,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690207206,"content":"Un gran incendio forestal que arras\u00f3 la isla griega de Rodas oblig\u00f3 a miles de turistas a abandonar sus hoteles en lo que, seg\u00fan las autoridades de Grecia, fue la mayor operaci\u00f3n de evacuaci\u00f3n de la historia del pa\u00eds.  El incendio en la parte central y sur de Rodas, una isla muy popular entre los turistas, lleva ardiendo desde el martes. Es el mayor de los incendios que se han producido en Grecia, que est\u00e1 sofocada por una ola de calor que, seg\u00fan los expertos, podr\u00eda convertirse en la m\u00e1s larga jam\u00e1s registrada en el pa\u00eds.","content_type":"text","source":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2023\/07\/23\/turistas-incendio-rodas-evacuacion-grecia-trax\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838018.jpeg?1690181466"},{"id":3838138,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","uri":"ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1280,"votes":384,"negatives":4,"karma":2563,"comments":47,"title":"Ayuso pedir\u00e1 a Feij\u00f3o que le permita formar gobierno","tags":"petici\u00f3n,ayuso,feij\u00f3o,gobierno","sent_date":1690197631,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690206009,"content":"El Partido Popular ha ganado las elecciones generales con 136 esca\u00f1os, 47 m\u00e1s que en 2019, aunque lejos de la mayor\u00eda absoluta necesaria para gobernar en solitario (176). En este escenario, la presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, jaleada ayer en el balc\u00f3n de la sede de su partido en Madrid, ha reivindicado su derecho a gobernar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/ayuso-pedira-a-feijoo-que-le-permita-formar-gobierno\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838138.jpeg?1690197907"},{"id":3838120,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","uri":"han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"candonga1","clicks":12495,"votes":280,"negatives":2,"karma":2190,"comments":113,"title":"Qu\u00e9 han dicho Carlos Herrera, Ana Rosa y Jim\u00e9nez Losantos tras el 23-J","tags":"carlos herrera, ana rosa,jim\u00e9nez losantos, tras el 23-j","sent_date":1690195553,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690204504,"content":"El d\u00eda despu\u00e9s de las generales del 23-J ha dejado numerosas reflexiones y an\u00e1lisis sobre los resultados en los principales medios de comunicaci\u00f3n en Espa\u00f1a. Especial inter\u00e9s han tenido las opiniones que Carlos Herrera, Federico Jim\u00e9nez Losantos y Ana Rosa Quintana han hecho este lunes en sus respectivos programas, despu\u00e9s de que estos tres comunicadores se hayan convertido en estos \u00faltimos meses en azotes principales del 'sanchismo'. Y sus reflexiones son muy dispares.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/que-han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-23j.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838120.jpeg?1690195807"},{"id":3838076,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","uri":"arboricidio-manzanares","from":"www.ecologistasenaccion.org","sub":"actualidad","status":"published","user":"Chabelitaenanita","clicks":1368,"votes":360,"negatives":1,"karma":2529,"comments":18,"title":"Arboricidio en Manzanares","tags":"tala, \u00e1rboles, manzanares, ciudad, castilla","sent_date":1690189568,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690203303,"content":"En plena campa\u00f1a electoral y \u00e9poca de vacaciones, ferias y fiestas municipales, con premeditaci\u00f3n y alevos\u00eda, se est\u00e1 llevando a cabo la tala de varios \u00e1rboles maduros que se mostraban sanos y vitales, en los alrededores de la estaci\u00f3n de autobuses, seg\u00fan fotos adjuntas.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ecologistasenaccion.org\/297192\/arboricidio-en-manzanares\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838076.jpeg?1690189926"},{"id":3838157,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","uri":"sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Lord_Cromwell","clicks":1575,"votes":364,"negatives":0,"karma":2786,"comments":447,"title":"S\u00e1nchez, a la Ejecutiva del PSOE tras el 23J: \"No habr\u00e1 repetici\u00f3n electoral\"","tags":"pedro s\u00e1nchez, ejecutiva, psoe, repetici\u00f3n, electoral","sent_date":1690199972,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690201242,"content":"El presidente del Gobierno ha asegurado este lunes ante la direcci\u00f3n de su partido que Espa\u00f1a \u201cencontrar\u00e1 la f\u00f3rmula de la gobernabilidad\u201d y que en ning\u00fan caso Espa\u00f1a vivir\u00e1 un bloqueo institucional. \u201cNo habr\u00e1 repetici\u00f3n electoral\u201d, ha dicho el l\u00edder del PSOE durante la reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal para analizar el resultado de las elecciones. Seg\u00fan fuentes de la direcci\u00f3n socialista, en esa reuni\u00f3n Pedro S\u00e1nchez ha puesto en valor que once millones de ciudadanos \u201chayan votado avance\u201d. \u201cEste pa\u00eds ha votado no a la involuci\u00f3n y al retroceso\u201d","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/sanchez-ejecutiva-psoe-23j-no-habra-repeticion-electoral_1_10403753.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838157.jpeg?1690200126"},{"id":3837890,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","uri":"como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90","from":"www.lavozdegalicia.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Elnuberu","clicks":3674,"votes":167,"negatives":0,"karma":1251,"comments":32,"title":"C\u00f3mo actuar frente a un ahogamiento: \u00abTodo ocurre muy r\u00e1pido, en torno a los 90 segundos\u00bb","tags":"ahogamiento","sent_date":1690131200,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690200903,"content":"Los ahogamientos son uno de los principales peligros que acechan en verano. Aunque la mayor parte del a\u00f1o estos sucesos sean poco frecuentes, la \u00e9poca estival invita a todo el mundo a ba\u00f1arse en playas, r\u00edos y piscinas y, si no se toman las precauciones necesarias, el momento de refrescarse puede acabar en tragedia. Esta afirmaci\u00f3n no deja de ser cierta por dram\u00e1tica que suene.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/lavozdelasalud\/botiquin\/2023\/07\/21\/actuar-frente-ahogamiento-reprimir-instinto-querer-ayudar-capacitados\/00031689933438932903693.htm","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837890.jpeg?1690131606"},{"id":3838139,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","uri":"jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j","from":"www.youtube.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"fareway","clicks":7109,"votes":413,"negatives":5,"karma":3184,"comments":98,"title":"Jim\u00e9nez Losantos lanz\u00f3 su pron\u00f3stico 24 horas antes de las elecciones del 23J","tags":"losantos, bilis, elecciones, escozor, 23j","sent_date":1690197940,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690199138,"content":"Losantos, el espa\u00f1ol de bien\/cat\u00f3lico\/franquista que hizo del v\u00f3mito de bilis su modus vivendi hizo unas predicciones de las elecciones unas horas antes de producirse. Si has tenido un mal d\u00eda, m\u00edralo antes de que lo borren, reconforta cual beb\u00e9 echando la siesta.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nuwip3Wg9BE","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838139.jpeg?1690198146"},{"id":3838137,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","uri":"feijoo-gana","from":"www.eldiario.es","sub":"ocio","status":"published","user":"blodhemn","clicks":8587,"votes":273,"negatives":1,"karma":2306,"comments":41,"title":"Feij\u00f3o gana","tags":"vi\u00f1eta,manel fontdevila,humor,feij\u00f3o gana","sent_date":1690197724,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198582,"content":"Vi\u00f1eta sat\u00edrica de Manel Fontdevila sobre el resultado del 23J: Feij\u00f3o gana","content_type":"image","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/feijoo-gana_131_10402595.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838137.jpeg?1690197847"},{"id":3838130,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","uri":"tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni","from":"www.publico.es","sub":"ocio","status":"published","user":"dmeijide","clicks":8691,"votes":405,"negatives":5,"karma":3011,"comments":70,"title":"Tremending: Los gritos de \"\u00a1Ayuso, Ayuso!\" en G\u00e9nova, la mayor humillaci\u00f3n a Feij\u00f3o: \"Ni en la \u00daltima Cena hab\u00eda tanta tensi\u00f3n\" [Humor]","tags":"ayuso,g\u00e9nova,humillaci\u00f3n,feij\u00f3o,tensi\u00f3n,\u00faltima cena","sent_date":1690196627,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198542,"content":"Hay veces que un v\u00eddeo nos puede transmitir dolor. Como cuando ves en YouTube a un patinador que se da un fuerte golpe y te parece sentirlo. Pues bien, vean este v\u00eddeo. Noche electoral, victoria amarga del PP, como dicen los polit\u00f3logos. Todo parece indicar que el PP no podr\u00e1 gobernar. Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o y la plana mayor deciden comparecer en G\u00e9nova con m\u00fasica y v\u00edtores. La presidenta del PP, Isabel D\u00edaz Ayuso, vestida de rojo. Y cuando parece que la tensi\u00f3n que no puede ir a m\u00e1s y la humillaci\u00f3n no puede ser mayor, los presentes en la supues","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/24\/los-gritos-de-ayuso-ayuso-en-genova-la-mayor-humillacion-a-feijoo-ni-en-la-ultima-cena-habia-tanta-tension\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838130.jpeg?1690196706"},{"id":3838118,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","uri":"consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Esteban_Rosador","clicks":579,"votes":504,"negatives":2,"karma":3411,"comments":72,"title":"Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez critica los c\u00e1nticos de 'Que te vote Txapote' de los simpatizantes del PP en G\u00e9nova: \u201cQue sigan retrat\u00e1ndose y menospreciando a las v\u00edctimas\u201d","tags":"pp, ord\u00f3\u00f1ez, convite, pp","sent_date":1690195027,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198240,"content":"La presidenta de Covite, el Colectivo de V\u00edctimas del Terrorismo, y hermana de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, concejal del PP asesinado por ETA en 1995, Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez, ha reaccionado a los c\u00e1nticos de 'Que te vote Txapote' de los simpatizantes del partido de Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o de este domingo en G\u00e9nova. \u201cNada m\u00e1s que a\u00f1adir. Que sigan retrat\u00e1ndose y menospreciando a las v\u00edctimas\u201d, ha indicado en tono ir\u00f3nico","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/politica-directo_6_10402856_1102454.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838118.jpeg?1690195147"},{"id":3837960,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha","from":"www.moncloa.com","sub":"politica","status":"published","user":"Simplemind","clicks":1199,"votes":319,"negatives":2,"karma":2017,"comments":64,"title":"Narciso Michavila el nuevo Tezanos de la derecha","tags":"narciso michavila, gad 3, encuestas","sent_date":1690150515,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690197041,"content":"Seg\u00fan el sondeo realizado por la empresa demosc\u00f3pica GAD3 para Mediaset, el PP de Alberto N\u00fa\u00f1ez Feijoo iba a conseguir entre 147 y 153 diputados, aunque el n\u00famero de esca\u00f1os m\u00e1s probable que estimaban era de 150. El PSOE de Pedro S\u00e1nchez se quedaba en 112. Narciso Michavila es presidente y fundador de GAD3, consultora espa\u00f1ola de investigaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, con sede en Madrid y hermano del ex ministro de Justicia, Jos\u00e9 Mar\u00eda Michavila, que form\u00f3 parte del Gobierno que presidi\u00f3 el popular Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.moncloa.com\/2023\/07\/23\/el-cis-convierte-a-narciso-michavila-en-el-nuevo-tezanos-2111373\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837960.jpeg?1690150626"},{"id":3838041,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","uri":"meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad","from":"www.abc.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"numero","clicks":934,"votes":355,"negatives":0,"karma":2549,"comments":99,"title":"Meloni cambia su pol\u00edtica migratoria: \"Europa e Italia tienen necesidad de inmigrantes, es un deber ayudarles\"","tags":"meloni, italia, inmigracion, europa","sent_date":1690184585,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690194905,"content":"\u00abItalia y Europa tienen necesidad de inmigrantes, pero no podemos dar la se\u00f1al de que los que entran ilegalmente ser\u00e1n recompensados\u00bb, ha dicho la primera ministra italiana, Giorgia Meloni, al abrir la conferencia Internacional sobre Inmigraci\u00f3n, celebrada este domingo en Roma, con la presencia de los l\u00edderes de 21 pa\u00edses. La Conferencia supone un cambio radical en algunas de las pol\u00edticas que marcaron hasta hace pocos meses el partido de la primera ministra.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-necesidad-20230723190921-nt.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838041.jpeg?1690184707"},{"id":3838032,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","uri":"otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox","from":"www.publico.es","sub":"politica","status":"published","user":"nereira","clicks":1064,"votes":588,"negatives":0,"karma":3852,"comments":201,"title":"Otegi pone los votos de EH Bildu a disposici\u00f3n de evitar un Gobierno de PP y Vox","tags":"otegi,eh bildu, evitar,gobierno pp-vox","sent_date":1690182893,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690192842,"content":"Un mensaje claro desde Donostia. El coordinador general de EH Bildu, Arnaldo Otegi, ha destacado este domingo que \"hay una alternativa en el Estado\" para formar gobierno y ha aprovechado para volver a remarcar que la coalici\u00f3n soberanista pondr\u00e1 sus votos a disposici\u00f3n en el Congreso para frenar al \"bloque reaccionario\".","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838032.jpeg?1690182966"},{"id":3838084,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","uri":"emerito-volviendo-espana","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Harkon","clicks":8121,"votes":437,"negatives":6,"karma":3189,"comments":24,"title":"El Em\u00e9rito volviendo a Espa\u00f1a","tags":"em\u00e9rito,volviendo,espa\u00f1a","sent_date":1690190751,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690191944,"content":"Im\u00e1genes del El Rey Em\u00e9rito volviendo a Espa\u00f1a... (video)","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/Aquel_Coche\/status\/1683222330040897536"},{"id":3838046,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","uri":"asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Thornton","clicks":10489,"votes":434,"negatives":4,"karma":3243,"comments":164,"title":"As\u00ed quedar\u00eda el Congreso con circunscripci\u00f3n \u00fanica: 16 esca\u00f1os menos para el PP, 13 m\u00e1s para Sumar","tags":"23j, elecciones, circunscripci\u00f3n \u00fanica, esca\u00f1os","sent_date":1690185709,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690191607,"content":"En el sistema electoral espa\u00f1ol cada circunscripci\u00f3n o provincia elige un determinado n\u00famero de esca\u00f1os. Pero, \u00bfqu\u00e9 pasar\u00eda si se repartieran los 350 esca\u00f1os en una sola circunscripci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es el partido m\u00e1s perjudicado y beneficiado por la ley electoral en estas elecciones? La circunscripci\u00f3n provincial favorece la representaci\u00f3n en el Congreso de las provincias menos pobladas y tambi\u00e9n a los partidos m\u00e1s votados, ya es mucho m\u00e1s dif\u00edcil que los terceros, cuartos o quintos partidos consigan esca\u00f1o .","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/asi-quedaria-congreso-ley-electoral-circonscripcion-unica_1_10377829.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838046.jpeg?1690185847"},{"id":3838069,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"no-compreis-marco-conviene-derecha","from":"twitter.com","sub":"politica","status":"published","user":"autonomator","clicks":8591,"votes":585,"negatives":5,"karma":4042,"comments":176,"title":"No compr\u00e9is el marco que le conviene a la derecha","tags":"sistema representativo mayoritario, losada","sent_date":1690188576,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690190138,"content":"No compr\u00e9is lo de Puigdemont. La gobernabilidad ya fue decidida.  Explicado en 55 segundos.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/antonlosada\/status\/1683394389266034688"},{"id":3838063,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","uri":"ya-podeis-seguir-vacaciones","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"oghaio","clicks":7315,"votes":436,"negatives":2,"karma":3140,"comments":25,"title":"Ya pod\u00e9is seguir con las vacaciones","tags":"elecciones,feij\u00f3o,desatranques,ja\u00e9n,marcial dorado","sent_date":1690187689,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690189208,"content":"Tuit de Desatranques Ja\u00e9n, sobre las elecciones de ayer.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/DesatranqueJaen\/status\/1683192300883656704"},{"id":3838036,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","uri":"varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Thornton","clicks":1301,"votes":372,"negatives":8,"karma":2539,"comments":13,"title":"Varapalo en el PSOE: en un giro imprevisto de los acontecimientos, Txapote habr\u00eda votado Bildu","tags":"23j, elecciones, psoe, txapote, bildu","sent_date":1690183663,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690188906,"content":"Varapalo en el PSOE: en un giro imprevisto de los acontecimientos, Txapote habr\u00eda votado Bildu. Esto rompe todos los esquemas en le bloque socialista. Vox indica que votar en colegios en vez de en bares habr\u00eda podido dar cierta ventaja a la izquierda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/varapalo-en-el-psoe-en-un-giro-imprevisto-de-los-acontecimientos-txapote-habria-votado-bildu\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838036.jpeg?1690184287"},{"id":3838044,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","uri":"reventada-esta-ana-rosa-gozo","from":"twitter.com","sub":"politica","status":"published","user":"blacksmile","clicks":11344,"votes":641,"negatives":11,"karma":4260,"comments":180,"title":"Lo REVENTADA que est\u00e1 Ana Rosa. ME LO GOZO","tags":"ana rosa, quintana","sent_date":1690185110,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690187406,"content":"Tweet con v\u00eddeo del resumen de Ana Rosa Quintana sobre el resultado de las elecciones.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/abc\/status\/1683375001251004418"},{"id":3838031,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","uri":"cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad","from":"www.patrimoniosubacqueo.it","sub":"cultura","status":"published","user":"Ripio","clicks":1880,"votes":121,"negatives":0,"karma":1315,"comments":14,"title":"Cristal romano recuperado de un un pecio romano a 350 metros de profundidad (IT)","tags":"arqueolog\u00eda, cristal, roma, pecio","sent_date":1690182743,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690186503,"content":"Un equipo de arque\u00f3logos subacu\u00e1ticos franceses e italianos ha recuperado una selecci\u00f3n de objetos de vidrio y bloques de vidrio en bruto de un naufragio romano entre la isla italiana de Capraia y la isla francesa de C\u00f3rcega. Es solo el segundo naufragio encontrado con una carga que es predominantemente de vidrio, tanto piezas trabajadas como bloques en bruto en varios tama\u00f1os y colores listos para soplar en vajillas comerciales.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.patrimoniosubacqueo.it\/capo-corso-2-un-relitto-romano-carico-di-vetro-a-350-m\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838031.jpeg?1690183147"},{"id":3838038,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","uri":"sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche","from":"www.elmundo.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"maria1988","clicks":1788,"votes":824,"negatives":2,"karma":5345,"comments":125,"title":"Sorpresa may\u00fascula en La 1: supera a Ferreras, Vall\u00e9s y Piqueras en la noche electoral","tags":"elecciones generales, televisi\u00f3n, audiencias, rtve","sent_date":1690184015,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690185907,"content":"El especial de la noche electoral de la cadena p\u00fablica, presentador por Carlos Franganillo y Alejandra Herranz, logr\u00f3 un 15,4% de cuota de pantalla, siendo la primera opci\u00f3n para los espectadores. El triunfo de la noche electoral en La 1, inesperado tras el liderazgo de Ferreras en las \u00faltimas citas electorales, fue lo m\u00e1s visto de la noche.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundo.es\/television\/2023\/07\/24\/64be2369fc6c8364148b45cd.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838038.jpeg?1690184107"},{"id":3838033,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","uri":"neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras","from":"www.elmundo.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"txepel","clicks":5582,"votes":662,"negatives":1,"karma":4756,"comments":114,"title":"Un neonazi blande un arma blanca en el bar donde Sumar celebraba su fiesta tras las elecciones","tags":"elecciones,sumar,nazi,madrid","sent_date":1690182941,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690183845,"content":"En el interior del local se encontraba el ministro de Consumo, Alberto Garz\u00f3n, la eurodiputada, Mar\u00edaEugenia Palop, \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n o M\u00f3nica Garc\u00eda, entre otros altos cargos","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2023\/07\/24\/64be1490fc6c8368508b459e.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838033.jpeg?1690183027"},{"id":3838017,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","uri":"fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso","from":"www.hispanidad.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":4318,"votes":516,"negatives":8,"karma":3518,"comments":113,"title":"Abascal, eres un vago: deja de cazar y trabaja m\u00e1s en el Congreso","tags":"abascal,vox,vago,fracaso,caza,toros,congreso,trabaja","sent_date":1690180919,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690182337,"content":"Tras la derrota, ni un humilde, aunque fuera protocolario, reconocimiento de errores propios. Pues mire, se\u00f1or Abascal, yo le voy a proponer uno: es usted un vago redomado. Por el Congreso pasa poco, se dedica usted a cazar y a visitar ganader\u00edas de reses bravas y cuando acude a un debate no sabe rematar porque ha olvidado hasta su ideario. Lo dicho: un vago redomado que, encima, se comporta como un d\u00e9spota en el partido.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.hispanidad.com\/politica\/espana\/abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-en-congreso_12044274_102.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838017.jpeg?1690180987"},{"id":3837992,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","uri":"contacto-1997-robert-zemeckis","from":"cualia.es","sub":"cultura","status":"published","user":"Deckardio","clicks":1688,"votes":267,"negatives":1,"karma":2294,"comments":102,"title":"\"Contacto\" (1997), de Robert Zemeckis","tags":"contacto, zemeckis, foster, sagan","sent_date":1690175890,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690179338,"content":"Contacto es una aut\u00e9ntica curiosidad en los anales no s\u00f3lo de la ciencia ficci\u00f3n sino de las pel\u00edculas en general: un \u00e9xito de taquilla de 100 millones de d\u00f3lares repleto de efectos especiales y grandes estrellas que, adem\u00e1s, es cient\u00edficamente riguroso (...) es la adaptaci\u00f3n de la novela del mismo nombre escrita por Carl Sagan, un astr\u00f3nomo especializado en la exploraci\u00f3n planetaria","content_type":"text","source":"https:\/\/cualia.es\/contacto-1997-de-robert-zemeckis\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837992.jpeg?1690176426"},{"id":3837995,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","uri":"ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"gringogo","clicks":3039,"votes":806,"negatives":3,"karma":5466,"comments":16,"title":"El Ayuntamiento de North Lanarkshire, Escocia, iza la bandera republicana","tags":"north lanarkshire, escocia, bandera, rep\u00fablica, brigadas, antifasfismo","sent_date":1690176616,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690179338,"content":"El Ayuntamiento de North Lanarkshire, Escocia, iza la bandera republicana en honor a sus 11 voluntarios antifascistas que murieron luchando por defender la II Rep\u00fablica y el avance del fascismo en Europa. Honor y gloria eterna a todos los antifascistas.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/MemoriaHis\/status\/1683045302129795073"},{"id":3837971,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","uri":"surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pixmac","clicks":3337,"votes":492,"negatives":1,"karma":3125,"comments":112,"title":"La surrealista reacci\u00f3n de un apoderado de Vox despu\u00e9s de sufrir un vocal un ataque epil\u00e9ptico: \u201cPor el poder de Dios\"","tags":"apoderado,fracaso,sanaci\u00f3n,oraci\u00f3n,ataque epil\u00e9ptico,vocal,alcorc\u00f3n","sent_date":1690152275,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690177805,"content":"\u201cDe repente el se\u00f1or de la mesa ha empezado con temblores, estaba fatal, y el apoderado de Vox se encontraba a su lado\u201d. La gente trataba de acercarse al apoderado de la formaci\u00f3n de Abascal, tambi\u00e9n sin \u00e9xito, hasta que han intervenido las autoridades para \u201cdespegarle del se\u00f1or\u201d. \u201cEs que no nos dejaba ni levantarle del asiento \u2026 porque dec\u00eda que \u00e9l le curaba \u201cponi\u00e9ndole las manos\u201d. \u201cYo le curo, yo le curo, por el poder de Dios (\u2026) Salve su cabeza\u201d, eran las palabras que pronunciaba.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/sociedad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque-epileptico-por-poder-dios_314556102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837971.jpeg?1690152426"},{"id":3837989,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","uri":"23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Grahml","clicks":3590,"votes":660,"negatives":4,"karma":4670,"comments":119,"title":"23-J: el CIS de Tezanos acert\u00f3 m\u00e1s que la demoscopia privada","tags":"tezanos,  cis","sent_date":1690173650,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690175736,"content":"El resultado de las elecciones generales del 23-J ha dejado descolocado a todo el mundo. Frente a la probable mayor\u00eda absoluta de PP y Vox y el gran ascenso hasta casi los 160 esca\u00f1os de Feij\u00f3o que pronosticaban buena parte de las encuestas privadas, la realidad es que el PP ha ganado las elecciones pero se ha quedado s\u00f3lo en 136 representantes y no podr\u00e1 sumar con la ultraderecha. Adem\u00e1s, el PSOE ha mejorado sus resultados con respecto a las generales del 10-N frente al descalabro que la auguraban Gad3, SigmaDos y otros estudios demosc\u00f3picos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/23j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837989.jpeg?1690173846"},{"id":3837958,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","uri":"mientras-tanto-sede-comunidad-madrid","from":null,"sub":"Art\u00edculos","status":"published","user":"carademalo","clicks":9166,"votes":281,"negatives":1,"karma":2066,"comments":88,"title":"Mientras tanto, en la sede de la Comunidad de Madrid...","tags":"art\u00edculo","sent_date":1690149882,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690174203,"content":"<p>...alguien se est\u00e1 documentando.<\/p><p><img src=\"https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=3837958&version=0&ts=0&image.jpeg\"><\/p>","content_type":"article","source":"","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837958.jpeg?1690149857"},{"id":3837926,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","uri":"junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais","from":"www.elidealgallego.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"nereira","clicks":639,"votes":485,"negatives":0,"karma":3031,"comments":32,"title":"La Junta Electoral urge a Vox a dejar entrar hoy en su sede al periodista de \"El Pa\u00eds\"","tags":"junta electoral, vox,periodista de el pa\u00eds","sent_date":1690142673,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690170603,"content":"La Junta Electoral Central (JEC) ha acordado de forma urgente este domingo hacer un requerimiento a Vox para que \"de forma inmediata\" deje entrar al periodista del diario \"El Pa\u00eds\" para que pueda cubrir el acto de la noche electoral en la sede de esta formaci\u00f3n y le recuerda no puede hacer discriminaciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elidealgallego.com\/articulo\/elecciones-2023\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais-4380868","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837926.jpeg?1690142766"},{"id":3837975,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","uri":"abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado","from":"www.libertaddigital.com","sub":"politica","status":"published","user":"sxentinel","clicks":2346,"votes":430,"negatives":1,"karma":2754,"comments":128,"title":"Abascal no hace autocr\u00edtica y culpa al PP y a la prensa de su mal resultado","tags":"vox, autocritica, elecciones","sent_date":1690152897,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690166135,"content":"Vox fue la tercera fuerza de este noche electoral pero se dej\u00f3 por el camino 19 esca\u00f1os. En la comparecencia de Santiago Abascal, sin embargo, no ha habido hueco para la autocr\u00edtica. Al contrario, el l\u00edder de Vox ha se\u00f1alado como responsables de que la derecha previsiblemente no pueda gobernar al PP y a los medios.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2023-07-24\/abascal-no-hace-autocritica-y-culpa-al-pp-y-a-la-prensa-de-su-mal-resultado-7036543\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837975.jpeg?1690152966"},{"id":3837909,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","uri":"vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"acoco","clicks":399,"votes":385,"negatives":1,"karma":2479,"comments":98,"title":"Vox deniega de nuevo a elDiario.es la acreditaci\u00f3n para cubrir en su sede la noche electoral del 23J","tags":"vox, eldiario.es, acreditaci\u00f3n, 23j","sent_date":1690136834,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690163103,"content":"Vox vuelve a denegar la acreditaci\u00f3n a elDiario.es para cubrir la noche electoral del 23J desde su sede en la calle Bamb\u00fa de Madrid. El lunes esta redacci\u00f3n realiz\u00f3 la petici\u00f3n para acceder a las instalaciones que la formaci\u00f3n de extrema derecha ha habilitado al resto de medios de comunicaci\u00f3n para que realicen el seguimiento electoral.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/23j-ultima-hora-elecciones-generales-directo_6_10400419_1102280.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837909.jpeg?1690136946"},{"id":3837802,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","uri":"hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record","from":"forococheselectricos.com","sub":"tecnolog\u00eda","status":"published","user":"perrico","clicks":1231,"votes":220,"negatives":0,"karma":1447,"comments":23,"title":"hidr\u00f3geno verde a partir del sol con una eficiencia r\u00e9cord","tags":"hidr\u00f3geno, verde, eficiencia, perovskita, barato, rentable","sent_date":1690108998,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690160102,"content":"Esta tecnolog\u00eda innovadora combina semiconductores de perovskita de haluro de pr\u00f3xima generaci\u00f3n con electrocatalizadores. Estos crean un dispositivo \u00fanico, duradero, rentable y escalable que abre nuevas posibilidades para la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia.","content_type":"text","source":"https:\/\/forococheselectricos.com\/2023\/07\/producir-hidrogeno-verde-sol-eficiencia-record.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837802.jpeg?1690109106"},{"id":3837954,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","uri":"desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox","from":"www.elplural.com","sub":"politica","status":"published","user":"vicus.","clicks":2827,"votes":445,"negatives":0,"karma":2768,"comments":185,"title":"Desolaci\u00f3n en el PP ante el fracaso de Feij\u00f3o: voto ajustado con S\u00e1nchez y sin la absoluta con Vox","tags":"elecciones generales, espa\u00f1a.voto, ajustado","sent_date":1690148192,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690156536,"content":"Desde G\u00e9nova, 13, sede del PP, apuntaban alto antes de la jornada pero el escrutinio da ventaja en gobernabilidad a la izquierda frente al fracaso de Feij\u00f3o","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/desolacion-pp-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-absoluta-vox_314554102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837954.jpeg?1690148286"},{"id":3837893,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","uri":"nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general","from":"www.diariodemallorca.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":338,"votes":337,"negatives":0,"karma":2217,"comments":16,"title":"La nueva presidenta de Baleares nombra al socio de su padre director general de Emergencias del Govern","tags":"marga prohens, pp, baleares, govern","sent_date":1690132792,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690155004,"content":"La presidenta del Govern, Marga Prohens, ha colocado a Sebasti\u00e1n Sureda Mas como nuevo director general de Emergencias e Interior del Govern. Sureda es de Campos como Prohens y desde hace a\u00f1os es el socio de su padre; ambos regentan la gestor\u00eda Assessoria Prohens i Sureda SL, sita en la localidad. El nuevo director general tendr\u00e1 un sueldo bruto de casi 59.000 euros anuales y tambi\u00e9n es hasta ahora concejal de Urbanismo, Hacienda y Actividades en el Ayuntamiento campaner, gobernado por el Partido Popular con mayor\u00eda absoluta.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.diariodemallorca.es\/mallorca\/2023\/07\/23\/prohens-nombra-socio-padre-director-90210708.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837893.jpeg?1690132866"},{"id":3837968,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","uri":"chanquete-ha-muerto-mama-ladilla","from":"www.youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"jonolulu","clicks":1013,"votes":176,"negatives":1,"karma":1590,"comments":28,"title":"Chanquete Ha Muerto - Mam\u00e1 Ladilla","tags":"chanquete, verano, azul, mama, ladilla","sent_date":1690151030,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690152603,"content":"Chanquete Ha Muerto \u00b7 Mama Ladilla Arzobispofobia \u2117 1998 BMG Music Spain, S.A. Released on: 1998-04-27 Composer, Lyricist: Juan Abarca Producer: Daniel S\u00e1nchez","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TekyzIlZlng&pp=ygUWbWFtYSBsYWRpbGxhIGNoYW5xdWV0ZQ%3D%3D","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837968.jpeg?1690151106"},{"id":3837963,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","uri":"gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":3272,"votes":507,"negatives":2,"karma":3893,"comments":233,"title":"Gritos de 'Ayuso, Ayuso, Ayuso' que interrumpen el discurso de celebraci\u00f3n de Feij\u00f3o en G\u00e9nova","tags":"gritos,ayuso,interrupci\u00f3n,celebraci\u00f3n,feij\u00f3o,g\u00e9nova","sent_date":1690150832,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690151702,"content":"Gritos de \"Ayuso, Ayuso\", que interrumpen el discurso que est\u00e1 dando el candidato del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, en la sede del Partido Popular, en G\u00e9nova.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1683239094602571776?s=20"},{"id":3837952,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","uri":"sabia-usted-santiago-hunde","from":"www.youtube.com","sub":"ciencia","status":"published","user":"x.y.z","clicks":1855,"votes":222,"negatives":5,"karma":1970,"comments":46,"title":"\u00bfSab\u00eda usted que Santiago se hunde?","tags":"santiago, se, hunde","sent_date":1690147809,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690149603,"content":"\u00bfSab\u00eda usted que Santiago se hunde? Santiago se hunde 25mm al a\u00f1o.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaadCcUFq3E","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837952.jpeg?1690147926"},{"id":3837950,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","uri":"frijol-no-logra-repunte","from":"www.elsiglodedurango.com.mx","sub":"actualidad","status":"published","user":"ur_quan_master","clicks":1248,"votes":517,"negatives":10,"karma":3947,"comments":41,"title":"Frijol no logra un repunte","tags":"frijol, precio, m\u00e9xico","sent_date":1690147394,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690148170,"content":"Principalmente han sido dos factores los que han evitado que los precios nacionales se disparen: por un lado, los precios competitivos del frijol que se importa principalmente de Estados Unidos y, por otro, la apreciaci\u00f3n del peso sobre el d\u00f3lar, a\u00f1adi\u00f3 el entrevistado.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elsiglodedurango.com.mx\/noticia\/2023\/frijol-no-logra-un-repunte-experto.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837950.jpeg?1690147506"},{"id":3837932,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","uri":"ultima-hora-detenido-tezanos","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Laro__","clicks":9085,"votes":321,"negatives":28,"karma":2356,"comments":34,"title":"\u00daltima Hora: Detenido Tezanos","tags":"tezanos,cis,23j,elecciones,encuestas,humor","sent_date":1690143976,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690148102,"content":"Gerardo Tec\u00e9 describe en una frase la situaci\u00f3n de Tezanos al frente del CIS.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/gerardotc\/status\/1683206242141913088"},{"id":3837945,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","uri":"izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"dmeijide","clicks":5128,"votes":629,"negatives":0,"karma":4891,"comments":383,"title":"La izquierda resiste y Feij\u00f3o no suma con Vox para llegar a la Moncloa","tags":"izquierda resiste,feij\u00f3o,no suma con vox,moncloa","sent_date":1690146586,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690147235,"content":"El PP gana las elecciones generales pero queda lejos de la mayor\u00eda absoluta con Vox, con el 94% de los votos escrutados. Los populares obtienen 136 esca\u00f1os mientras los socialistas tienen ahora mismo 122 diputados, pero la diferencia en porcentaje de votos es muy ajustada: 32,67% el PP por 31,93% del PSOE. Vox se desploma aunque mantiene en la tercera plaza con 33 y Sumar consigue 31 diputados. Con esos resultados, la suma de las derechas queda lejos de los 176 votos necesarios para investir a Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o: PP y Vox suman 169, y solo p","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/psoe-pp-disputan-primera-plaza-43-escrutado_1_10401533.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837945.jpeg?1690146666"},{"id":3837942,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","uri":"vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos","from":"www.elconfidencial.com","sub":"politica","status":"published","user":"zanguangaco","clicks":2245,"votes":619,"negatives":1,"karma":4435,"comments":191,"title":"Vox se desploma y pierde toda su fuerza en los grandes feudos","tags":"vox, desploma, pierde, fuerza, santiago abascal","sent_date":1690145518,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690146335,"content":"La formaci\u00f3n de Santiago Abascal, con 33 diputados al 90% del escrutinio, pierde 19 esca\u00f1os respecto a 2019 y queda desplazado en feudos como Murcia o Ceuta. En Castilla y Le\u00f3n pierde 5 asientos","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2023-07-23\/vox-se-desploma-y-lastra-las-opciones-de-feijoo-para-llegar-a-la-moncloa_3706324\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837942.jpeg?1690145586"},{"id":3837696,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","uri":"librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":404,"votes":369,"negatives":2,"karma":2190,"comments":50,"title":"Las librer\u00edas h\u00fangaras empiezan a precintar libros infantiles con personajes LGTBI tras la orden de Viktor Orb\u00e1n","tags":"librer\u00edas h\u00fangaras,precintar libros infantiles,personajes lgtbi","sent_date":1690091191,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690145436,"content":"El Gobierno del ultranacionalista Viktor Orb\u00e1n ha empezado a perseguir a las librer\u00edas que no respeten la pol\u00e9mica 'ley de protecci\u00f3n de la infancia', que exige que los libros con personajes LGTBI est\u00e9n precintados, para que los ni\u00f1os no puedan verlos. La mayor cadena de librer\u00edas de Hungr\u00eda, Libri, ha empezado a envolver en pl\u00e1stico los libros en los que aparecen personajes LGTBIQ, tal y como establece la llamada 'ley de protecci\u00f3n de la infancia', tras haber sido absorbida por una fundaci\u00f3n privada vinculada al primer ministro del pa\u00eds.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-personajes-lgtbi-orden-viktor-orban_1_10397925.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837696.jpeg?1690091586"},{"id":3837879,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","uri":"obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"SrYonkus","clicks":1874,"votes":313,"negatives":2,"karma":1969,"comments":51,"title":"Obligan a un hombre en Molina de Segura a darse la vuelta a la camiseta con el lema 'Que te vote Txapote' para votar","tags":"murcia, txapote, molina de segura","sent_date":1690127766,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690141536,"content":"Como se negaba a quitarse la prenda con el lema acudieron varios polic\u00edas y un funcionario para advertirle de que no pod\u00eda ir vestido de esa forma en el colegio electoral y ten\u00eda que marcharse","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/politica\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote-txapote-votar_1_10401358.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837879.jpeg?1690128006"},{"id":3837777,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","uri":"madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada","from":"kaosenlared.net","sub":"actualidad","status":"published","user":"efectogamonal","clicks":1460,"votes":455,"negatives":2,"karma":2772,"comments":49,"title":"Madres contra la Represi\u00f3n denuncia la presencia de una polic\u00eda infiltrada dentro del Colectivo","tags":"polic\u00eda, infiltraci\u00f3n, madres contra la represi\u00f3n, colectivo","sent_date":1690104605,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690138837,"content":"Madres Contra la Represi\u00f3n ha dado un paso al frente al revelar la infiltraci\u00f3n policial en diversos colectivos de Madrid, incluyendo el suyo propio.","content_type":"text","source":"https:\/\/kaosenlared.net\/madres-contra-la-represion-denuncia-la-presencia-de-una-policia-infiltrada-dentro-del-colectivo\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837777.jpeg?1690104907"},{"id":3837908,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","uri":"23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial","from":"resultados.generales23j.es","sub":"politica","status":"published","user":"javierchiclana","clicks":22811,"votes":297,"negatives":8,"karma":2607,"comments":322,"title":"23J. Resultados electorales Elecciones Generales. Web oficial","tags":"23j. resultado, elecciones, espa\u00f1a","sent_date":1690136945,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690137635,"content":"Web oficial de resultados electorales, Elecciones Generales 23J.","content_type":"text","source":"https:\/\/resultados.generales23j.es\/es\/resultados\/0\/0\/20"},{"id":3837862,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","uri":"bueno-feo-malo-pelicula-completa","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"javierchiclana","clicks":731,"votes":125,"negatives":0,"karma":1178,"comments":28,"title":"El bueno, el feo y el malo [Pel\u00edcula completa]","tags":"cl\u00e1sico, cine, pel\u00edcula, film, bueno, feo, malo","sent_date":1690124162,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690137302,"content":"Cine cl\u00e1sico del Oeste. En castellano a 720p. Relacionada: https:\/\/www.meneame.net\/story\/peliculas-culto-bueno-feo-malo","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gcj8VEfKt00","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837862.jpeg?1690124226"},{"id":3837901,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","uri":"pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"alberti\u00f1o12","clicks":2844,"votes":176,"negatives":6,"karma":1856,"comments":295,"title":"PP y Vox se sit\u00faan al borde de la mayor\u00eda absoluta seg\u00fan las encuestas","tags":"encuestas, elecciones,pp,vox","sent_date":1690135542,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690136436,"content":"Sigma Dos (TVE y Forta) da entre 173 y 177 esca\u00f1os a PP y Vox mientras que GAD3 (Mediaset) les otorga 181. El sondeo de Sigma Dos para RTVE y Forta sit\u00faa adem\u00e1s la suma de populares y Vox al borde de la mayor\u00eda absoluta. No se trata de una encuesta a pie de urna sino que se ha elaborado en las \u00faltimas semanas. En cuanto al sondeo de Gad3 para Mediaset tambi\u00e9n da la victoria al PP aunque con un resultado m\u00e1s holgado que el de Sigma Dos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-encuestas_1_10401513.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837901.jpeg?1690135626"},{"id":3837889,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","uri":"hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent","from":"www.levante-emv.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Tunguska08Chelyabinsk13","clicks":1650,"votes":302,"negatives":9,"karma":2235,"comments":104,"title":"Un hombre vota con la camiseta de 'Que te vote Txapote' en Torrent","tags":"bon poble, torrent, txapote, elecciones","sent_date":1690131077,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690133138,"content":"Un hombre ha votado esta ma\u00f1ana en un colegio electoral de Torrent con la camiseta de 'Que te vote Txapote' pese que est\u00e1 prohibido por la Junta Electoral Central (JEC). De hecho, la JEC indic\u00f3 el pasado jueves que estaba prohibido acudir a votar con una prenda de vestir con ese lema y record\u00f3 a los electores que no puede realizarse propaganda electoral en los colegios y sus inmediaciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.levante-emv.com\/horta\/2023\/07\/23\/hombre-vota-camiseta-vote-txaporte-elecciones-torrent-generales-vox-90231999.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837889.jpeg?1690131186"},{"id":3837882,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","uri":"participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":1013,"votes":189,"negatives":2,"karma":1522,"comments":169,"title":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales a las 18.00h cae al 53%, casi cuatro puntos por debajo de 2019","tags":"elecciones generales, 23j, participaci\u00f3n","sent_date":1690128768,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690130435,"content":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales a las 18.00 se sit\u00faa en el 52,94% frente al 56,85% de la repetici\u00f3n electoral del 10 de noviembre de 2019. A la misma hora el 28 de abril de 2019 hab\u00eda votado el 60,76%. La cifra corresponde \u00fanicamente al voto presencial y no incluye a quienes ejercieron el voto por correo, que se computa al final de la jornada y que este 23J ha batido un r\u00e9cord hist\u00f3rico.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-52-8-cuatro-puntos_1_10401309.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837882.jpeg?1690128846"},{"id":3837864,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","uri":"usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1","from":"razonesparacreer.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"kataroom","clicks":608,"votes":179,"negatives":0,"karma":1405,"comments":46,"title":"\u00bfEs usted cl\u00e9rigo pero ya no cree en Dios? Richard Dawkins tiene una asociaci\u00f3n especial para usted","tags":"richard dawkins,clergy project,ateismo,sacerdote,ateo,perder la fe","sent_date":1690124360,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690129536,"content":"Richard Dawkins puso en marcha en marzo de 2011 la iniciativa \u00abClergy Project\u00bb, con dinero de su Fundaci\u00f3n, dedicada a acoger y apoyar a cl\u00e9rigos o ex-cl\u00e9rigos que han perdido la fe. Clergy Project permite que se conozcan entre ellos, les ofrece terapeutas no creyentes para atender sus problemas, y les ayuda a que se mantengan firmes en su reci\u00e9n descubierta increencia. Con el tiempo, esperan ofrecer apoyo econ\u00f3mico y laboral a estos cl\u00e9rigos sin fe, porque la mayor\u00eda de ellos admite que siguen ejerciendo como cl\u00e9rigos s\u00f3lo por el sueldo.","content_type":"text","source":"https:\/\/razonesparacreer.com\/es-usted-clerigo-pero-ya-no-cree-en-dios-richard-dawkins-tiene-una-asociacion-especial-para-usted\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837864.jpeg?1690124766"},{"id":3837855,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","uri":"web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este","from":"www.elconfidencialdigital.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pixmac","clicks":952,"votes":298,"negatives":6,"karma":1975,"comments":49,"title":"Una web que suplanta a la Comunidad de Madrid se inventa que ETA amenaza con atentados este 23 de julio","tags":"scam,suplantaci\u00f3n,mensaje,comunidad de madrid,atentado,eta,ruso libre","sent_date":1690120852,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690126836,"content":"La Asociaci\u00f3n de Rusos Libres, formada por rusos residentes en Espa\u00f1a que se oponen al gobierno de Vladimir Putin, denunci\u00f3 la noche del s\u00e1bado 22 al domingo 23 de julio que personas de origen ruso que viven en nuestro pa\u00eds hab\u00edan recibido un mensaje muy chocante. En el mensaje se incluye un hiperv\u00ednculo a una p\u00e1gina web, http:\/\/comunidad-madrid.es\/index.html. La web comunidad-madrid.es\/index.html es calcada en todo a la p\u00e1gina oficial de la Comunidad de Madrid. Pero en la portada incluye esa supuesta noticia de impacto sobre una amenaza de ETA","content_type":"image","source":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/seguridad\/web-que-suplanta-comunidad-madrid-inventa-que-eta-amenaza-atentados-23-julio\/20230723143844613758.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837855.jpeg?1690120926"},{"id":3837857,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","uri":"l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista","from":"www.youtube.com","sub":"politica","status":"published","user":"fareway","clicks":3722,"votes":502,"negatives":33,"karma":3221,"comments":80,"title":"El d\u00eda que Cuca Gamarra acus\u00f3 a Xabier Fortes de blanquear a ETA y el periodista le par\u00f3 los pies","tags":"fortes, gamarra, eta, acusaci\u00f3n","sent_date":1690121313,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690123835,"content":"La acusaci\u00f3n es demasiado corta, debe contener al menos de 50 insultos.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c5L30HcuqLQ","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837857.jpeg?1690121466"},{"id":3837831,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","uri":"precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo","from":"www.lavanguardia.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Mascachapas33","clicks":1223,"votes":279,"negatives":3,"karma":1958,"comments":82,"title":"El precio de los alimentos se dispara por la sequ\u00eda, la ola de calor y el granizo","tags":"alimentos, sequ\u00eda, calor, aceite, fruta, cereal","sent_date":1690113044,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690123236,"content":"El precio de los alimentos se dispara por la sequ\u00eda, la ola de calor y el granizo.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/economia\/20230723\/9127467\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837831.jpeg?1690113126"},{"id":3837851,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","uri":"no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz","from":"maldita.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Gotsel","clicks":2198,"votes":249,"negatives":1,"karma":2208,"comments":60,"title":"No, estos carteles que dicen que est\u00e1 prohibido el \u201ctopless\u201d no son del Ayuntamiento de Santa Cruz de Bezana (Cantabria)","tags":"bezana, topless, vox, pp, bulo","sent_date":1690119529,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690121137,"content":"El Ayuntamiento de Bezana (PP-Vox) proh\u00edbe el topless en todas las playas del municipio\u201d. Con mensajes como este se est\u00e1 difundiendo una foto de un cartel en el que se dice que \u201cqueda expresamente prohibido el nudismo y el \u2018topless\u2019\u201d como si fuera una medida del Ayuntamiento de Santa Cruz de Bezana (Cantabria). Es un bulo.","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/20230723\/carteles-prohibido-topless-bezana-ayuntamiento\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837851.jpeg?1690120446"},{"id":3837784,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","uri":"psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":799,"votes":495,"negatives":7,"karma":2974,"comments":38,"title":"El PSOE denuncia papeletas al Senado 'marcadas del PP en sobres' en un colegio de Los Villares (Ja\u00e9n)","tags":"denuncia,psoe,senado,marcadas,pp,sobres,villares,ja\u00e9n","sent_date":1690105951,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690119037,"content":"El PP niega cualquier relaci\u00f3n con las papeletas 'marcadas' y subraya que la votaci\u00f3n contin\u00faa con normalidad.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/el-psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-villares-jaenbr.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837784.jpeg?1690106106"},{"id":3837839,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","uri":"participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Shuquel","clicks":1316,"votes":287,"negatives":2,"karma":2077,"comments":278,"title":"La participaci\u00f3n sube casi dos puntos y medio con respecto a 2019","tags":"participaci\u00f3n, sube, elecciones","sent_date":1690114701,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690116935,"content":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales que se celebran este 23 de julio a las 14.00 horas es del  38,75%. Esta cifra supone un ascenso de casi dos puntos y medio con respecto a los datos del 10 de noviembre de 2019, cuando la participaci\u00f3n se situ\u00f3 en el 37,92% del censo, es decir, 13.222.643 votantes.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/primer-dato-participacion-elecciones-generales-23-julio_314524102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837839.jpeg?1690114866"},{"id":3837783,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","uri":"secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pilar_F.C.","clicks":1646,"votes":450,"negatives":4,"karma":2710,"comments":61,"title":"El secretario general del PP de Madrid alienta la conspiraci\u00f3n infundada de que el incidente en el AVE es intencionado","tags":"secretario pp, alienta, incidente, ave, intencionado","sent_date":1690105712,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690116004,"content":"Alfonso Serrano, secretario general del PP de Madrid, ha alentado en redes sociales la teor\u00eda infundada de que el corte en la circulaci\u00f3n ferroviaria se debe a una intenci\u00f3n por evitar el voto de quienes viajan con este motivo\u2026","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/23j-ultima-hora-elecciones-generales-directo_6_10400419_1102219.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837783.jpeg?1690105806"},{"id":3837830,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","uri":"drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones","from":"www.20minutos.es","sub":"politica","status":"published","user":"Cesc_","clicks":4362,"votes":227,"negatives":29,"karma":1639,"comments":80,"title":"La Drag Queen 'Onyx' se convierte en la vocal de mesa m\u00e1s sorprendente de las elecciones del 23J","tags":"onyx, drag","sent_date":1690112833,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690114236,"content":"Pablo Durango, popularmente conocido por su personaje Drag 'Onyx', ejerce de vocal en el colegio Montserrat. La que es Reina alien\u00edgena en la segunda temporada de Drag Race Espa\u00f1a ya advirti\u00f3 en sus redes sociales de su decisi\u00f3n de \"ir de Onyx este 23J como vocal de mesa\" como \"incentivo al voto queer\", aunque no hab\u00eda desvelado la ubicaci\u00f3n de su mesa electoral.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/5150482\/0\/vocal-drag-queen-madrid-elecciones\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837830.jpeg?1690112946"},{"id":3837811,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","uri":"guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1583,"votes":705,"negatives":0,"karma":4620,"comments":69,"title":"La Guardia Civil retira en un colegio de Ja\u00e9n sobres con papeletas del PP dentro","tags":"guardia,civil,retirada,colegio,ja\u00e9n,sobres,papeletas,pp","sent_date":1690109258,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690111535,"content":"El PSOE denuncia ante la Junta Electoral la aparici\u00f3n en el municipio de Los Villares de estos sobres con votos al Congreso y papeletas al Senado en las que los candidatos populares estaban seleccionados.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/jaen\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp_1_10400695.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837811.jpeg?1690109346"},{"id":3837689,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","uri":"finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600","from":"www.publico.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"blodhemn","clicks":509,"votes":475,"negatives":0,"karma":2923,"comments":31,"title":"La finca de la Casa de Alba denunciada por pozos ilegales produjo m\u00e1s de 60.600 toneladas de naranjas desde 2010","tags":"finca de la casa de alba,pozos ilegales,,60.600 t naranjas,desde 2010","sent_date":1690089410,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690110048,"content":"La Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Guadalquivir solicit\u00f3 al juzgado el cierre cautelar de los pozos en un terreno situado en las lindes de Do\u00f1ana. En la finca Alj\u00f3bar propiedad de la Casa de Alba en las lindes de Do\u00f1ana, denunciada por extraer agua de forma ilegal para el riego agr\u00edcola, se han recogido m\u00e1s de 60.600 toneladas de naranjas desde 2010, seg\u00fan una contabilidad interna de la producci\u00f3n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-60600-toneladas-naranjas-2010.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8e\/media_thumb-link-3837689.jpeg?1690089606"}]}{"url":"https:\/\/www.meneame.net\/mnm","objects":[{"id":3838407,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado?utm_source=meneame_api","uri":"premonitorio-video-polonia-sobre-feijoo-ayuso-resultado","from":"www.publico.es","sub":"ocio","status":"published","user":"Thornton","clicks":564,"votes":45,"negatives":1,"karma":580,"comments":8,"title":"El premonitorio v\u00eddeo de 'Pol\u00f2nia' sobre Feij\u00f3o, Ayuso y el resultado de las elecciones generales","tags":"pol\u00f2nia, ayuso, feij\u00f3o, pp, elecciones, 23j","sent_date":1690271897,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690275640,"content":"Dicen que Los Simpsons puede predecir el futuro, aunque otro programa le ha adelantado por la derecha esta vez, nunca mejor dicho. Y es que Pol\u00f2nia adelant\u00f3 lo que ha ocurrido en el PP tras las elecciones generales. La escena del balc\u00f3n de G\u00e9nova, al mejor estilo Juego de Tronos, donde Feij\u00f3o celebraba su victoria sin mayor\u00edas y los seguidores del PP jaleaban a Ayuso ya la predijo el programa de televisi\u00f3n catal\u00e1n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/25\/el-premonitorio-video-de-polonia-sobre-feijoo-ayuso-y-el-resultado-de-las-elecciones-generales\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838407.jpeg?1690272007"},{"id":3838399,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"candonga1","clicks":1986,"votes":149,"negatives":3,"karma":1189,"comments":38,"title":"Desfile de muertos vivientes en el cementerio de la derecha","tags":"desfile,muertos vivientes,derecha","sent_date":1690269599,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690273538,"content":"El escritor Andr\u00e9s Trapiello se volvi\u00f3 loco al escuchar a la gente gritar \u201c\u00a1no pasar\u00e1n!\u201d por la noche ante la sede socialista de Ferraz. Antonio Ferreras no paraba de mencionar el \u201cGobierno Frankenstein\u201d, una terminolog\u00eda obviamente partidista y favorable a la derecha. Jorge Bustos se qued\u00f3 estupefacto al ver que los espa\u00f1oles no piensan igual que los columnistas de derecha. Jos\u00e9 Antonio Zarzalejos estaba tan dolido que pareci\u00f3 anunciar un largo periodo de abstinencia period\u00edstica, ya que hab\u00eda descubierto que el pa\u00eds que imaginaba no exist\u00eda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/desfile-muertos-vivientes-cementerio-derecha_129_10404169.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838399.jpeg?1690269786"},{"id":3838400,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no?utm_source=meneame_api","uri":"ferreras-levanta-ampollas-este-polemico-rotulo-visto-pantalla-no","from":"eltelevisero.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"cocolisto","clicks":3906,"votes":314,"negatives":4,"karma":2435,"comments":115,"title":"Ferreras levanta ampollas con este pol\u00e9mico r\u00f3tulo visto en pantalla y no es un montaje","tags":"ferreras, r\u00f3tulo, gobierno frankestein, pedro s\u00e1nchez,, arv","sent_date":1690269905,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690271136,"content":"En el programa de Ferreras se proyect\u00f3 un r\u00f3tulo que dec\u00eda as\u00ed: \u00abS\u00e1nchez podr\u00eda reeditar la mayor\u00eda Frankenstein\u00bb. Para m\u00e1s inri, el propio presentador y algunos colaboradores lo verbalizaron en repetidas ocasiones. Cabe destacarse que es un t\u00e9rmino acu\u00f1ado por los sectores de la derecha para tratar de atacar y desacreditar al Gobierno. As\u00ed las cosas, el controvertido fald\u00f3n en cuesti\u00f3n no tardaba en dar que hablar en redes.","content_type":"image","source":"https:\/\/eltelevisero.huffingtonpost.es\/2023\/07\/ferreras-levanta-ampollas-con-este-polemico-rotulo-visto-en-pantalla-no-es-un-montaje\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838400.jpeg?1690270087"},{"id":3838375,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones?utm_source=meneame_api","uri":"hilo-mejores-reacciones-fachas-resultado-elecciones","from":"threadreaderapp.com","sub":"ocio","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":11692,"votes":282,"negatives":10,"karma":2477,"comments":110,"title":"Hilo con las mejores reacciones fachas al resultado de las elecciones","tags":"reacciones fachas,resultado de las elecciones,fachandfurious","sent_date":1690267080,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690268740,"content":"Hilo con las mejores reacciones fachas al resultado de las elecciones. Vuelve FachAndFurious.","content_type":"image","source":"https:\/\/threadreaderapp.com\/thread\/1683371456833503232.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838375.jpeg?1690267266"},{"id":3838320,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/fraude-neumaticos?utm_source=meneame_api","uri":"fraude-neumaticos","from":"youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Elbaronrojo","clicks":2101,"votes":101,"negatives":2,"karma":1027,"comments":33,"title":"Fraude en los ne\u00famaticos","tags":"neumaticos, fraude","sent_date":1690232642,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690267539,"content":"Reutilizaci\u00f3n de neum\u00e1ticos viejos haci\u00e9ndolos pasar por nuevos.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/youtube.com\/shorts\/FIOn6E3zjzA?feature=share"},{"id":3838342,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde?utm_source=meneame_api","uri":"cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-milenaria-donde","from":"computerhoy.com","sub":"cultura","status":"published","user":"blodhemn","clicks":4985,"votes":182,"negatives":0,"karma":1594,"comments":46,"title":"Cava una zanja para el retrete y descubre una ciudad subterr\u00e1nea milenaria llena de trampas en donde llegaron a vivir miles de personas","tags":"ir\u00e1n,ciudad subterr\u00e1ea,ouee,ouyi,siglos ii y vi","sent_date":1690256909,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690264802,"content":"Solo quer\u00eda cavar un pozo negro para el retrete familiar, pero encontr\u00f3 un ciudad subterr\u00e1nea milenaria en donde llegaron a vivir miles de personas. Esta ciudad oculta bajo tierra tiene una extensi\u00f3n de 4 Kil\u00f3metros cuadrados, y en sus mejores momentos llegaron a vivir aqu\u00ed miles de personas, con casas acondicionadas para familias enteras. La investigaci\u00f3n arqueol\u00f3gica descubri\u00f3 que sus or\u00edgenes se sit\u00faan entre los siglos II y VI, y estuvo habitada hasta el siglo XVIII y XIX, aunque despu\u00e9s se olvid\u00f3 por completo.","content_type":"text","source":"https:\/\/computerhoy.com\/life\/cava-zanja-retrete-descubre-ciudad-subterranea-llena-trampas-1279952","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838342.jpeg?1690257486"},{"id":3838338,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa?utm_source=meneame_api","uri":"marido-ana-rosa-quintana-condenado-tres-meses-prision-tras-culpa","from":"informalia.eleconomista.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"candonga1","clicks":1078,"votes":841,"negatives":0,"karma":5714,"comments":49,"title":"El marido de Ana Rosa Quintana, condenado a tres meses de prisi\u00f3n tras admitir su culpa en el caso Villarejo","tags":"juan mu\u00f1oz, marido,ana rosa, condenado, villarejo","sent_date":1690250442,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690263036,"content":"En la pieza Pintor se ha indagado sobre el encargo que le hicieron al excomisario los hermanos Fernando y Juan Mu\u00f1oz T\u00e1mara, este \u00faltimo marido de Ana Rosa Quintana, para recabar informaci\u00f3n de un antiguo socio, Mateo Mart\u00edn Navarro, y el abogado de este, el exjuez Francisco Javier Urqu\u00eda, que les permitiera resolver a su favor un litigio fiscal.","content_type":"text","source":"https:\/\/informalia.eleconomista.es\/famosos\/noticias\/12383524\/07\/23\/el-marido-de-ana-rosa-quintana-condenado-a-tres-meses-de-prision-tras-admitir-su-culpa-en-el-caso-villarejo.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838338.jpeg?1690250526"},{"id":3838263,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida?utm_source=meneame_api","uri":"medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1117,"votes":483,"negatives":1,"karma":2873,"comments":26,"title":"Los medios que m\u00e1s inflaron al PP, los m\u00e1s regados por Almeida","tags":"medios,inflaron,pp,m\u00e1s,subvenciones,ayuntamiento,madrid","sent_date":1690220554,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690262703,"content":"Pese a todas las cr\u00edticas y burlas que ha recibido, el CIS de Jos\u00e9 F\u00e9lix Tezanos ha sido el que m\u00e1s cerca se ha quedado de acertar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/espana\/medios-mas-inflaron-pp-mas-regados-almeida_314643102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838263.jpeg?1690221187"},{"id":3838328,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng?utm_source=meneame_api","uri":"llega-rapido-calor-abrasador-esta-aplastando-empresas-eng","from":"edition.cnn.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":1256,"votes":180,"negatives":8,"karma":1357,"comments":53,"title":"\"Te llega r\u00e1pido:\" El calor abrasador est\u00e1 aplastando a las empresas estadounidenses (Eng)","tags":"calor,phoenix,clima,arizona,empresas","sent_date":1690236353,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690257302,"content":"Las empresas de Phoenix en Arizona empiezan a sentir los efectos del r\u00e9cord de m\u00e1s de 26 d\u00edas por encima de los 42\u00b0C. A la escasez de clientes que evitan salir a la calle hay que sumar las bajas laborales debido a los problemas de salud asociados","content_type":"text","source":"https:\/\/edition.cnn.com\/2023\/07\/23\/economy\/extreme-heat-economic-impact\/index.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838328.jpeg?1690244402"},{"id":3838332,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches?utm_source=meneame_api","uri":"cae-red-residencias-endeudaba-ancianos-comprar-coches","from":"www.abc.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Mechiwinki","clicks":602,"votes":250,"negatives":4,"karma":1831,"comments":30,"title":"Cae una red en residencias que endeudaba a los ancianos para comprar coches","tags":"fraude, residencias, veh\u00edculos","sent_date":1690236830,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690254635,"content":"La operativa descubierta revel\u00f3 la existencia de un grupo organizado dirigido por una mujer con amplia experiencia en este sector, que fund\u00f3 o adquiri\u00f3 sucesivamente todas estas mercantiles, intercalando los tiempos de actividad a su conveniencia con la finalidad \u00faltima de realizar la explotaci\u00f3n continuada del negocio, maximizando beneficios y sin hacer frente a sus obligaciones de pago con la Administraci\u00f3n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/comunidad-valenciana\/fraude-millonario-valencia-cae-red-residencias-endeudaba-20230721141437-nt_amp.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838332.jpeg?1690236966"},{"id":3838218,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde?utm_source=meneame_api","uri":"encuentran-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-donde","from":"www.lavanguardia.com","sub":"cultura","status":"published","user":"Windows95","clicks":1748,"votes":152,"negatives":1,"karma":762,"comments":35,"title":"Encuentran al actor Johnny Depp inconsciente en un hotel de Budapest donde iba a actuar en un concierto de su banda","tags":"johnny depp, inconsciente, budapest, hollywood vampires","sent_date":1690210064,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690266911,"content":"Acaba de salir a la luz que el concierto que la banda Hollywood Vampires, compuesta por Johnny Depp y Alice Cooper, ten\u00eda en Budapest el pasado 18 de julio tuvo que ser cancelado debido a una serie \"circunstancias inesperadas\", seg\u00fan expresaron en un escueto comunicado unos minutos antes de que comenzara el espect\u00e1culo.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/gente\/20230724\/9130796\/encuentran-l-actor-johnny-depp-inconsciente-hotel-budapest-iba-actuar-concierto-banda-mmn.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838218.jpeg?1690210326"},{"id":3838121,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp?utm_source=meneame_api","uri":"semper-reconoce-pactos-vox-han-pasado-factura-pp","from":"www.noticiasdenavarra.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Lord_Cromwell","clicks":947,"votes":291,"negatives":0,"karma":1841,"comments":84,"title":"Borja S\u00e9mper reconoce que los pactos con Vox han pasado factura al PP","tags":"borja, s\u00e9mper, pactos, vox, factura, pp, popular","sent_date":1690195967,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690247714,"content":"El vicesecretario de Cultura y Sociedad Abierta del PP, Borja S\u00e9mper, ha sostenido este lunes que los 136 esca\u00f1os logrados por su partido en las elecciones generales son un resultado \"extraordinario\" respecto a los 89 que obtuvieron en los anteriores comicios, pero ha reconocido que es \"insuficiente\" en comparaci\u00f3n con las expectativas que ten\u00edan los 'populares' y ha mencionado entre las razones los pactos con Vox en comunidades aut\u00f3nomas.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/elecciones-generales\/2023\/07\/24\/semper-reconoce-pactos-vox-han-7084720.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838121.jpeg?1690196166"},{"id":3838280,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas?utm_source=meneame_api","uri":"esparto-uso-trenzar-sogas-cuerdas-tecnicas-ancestrales-estas","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"tropezon","clicks":377,"votes":101,"negatives":1,"karma":917,"comments":3,"title":"El esparto y su uso para trenzar sogas y cuerdas. T\u00e9cnicas ancestrales con estas fibras naturales","tags":"monesma, etnograf\u00eda, esparto, soga, cuerda","sent_date":1690223448,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690243802,"content":"Una curiosa piedra c\u00fabica de arenisca, tallada en su centro en forma de un recipiente para l\u00edquidos, ha tenido un uso funcional en la localidad de Lalueza (Huesca). Feliciano Gasc\u00f3n nos mostr\u00f3 en 2015 c\u00f3mo este recipiente p\u00e9treo estuvo vinculado con el esparto y la elaboraci\u00f3n de sogas.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l-uY6zMXNsk","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838280.jpeg?1690223526"},{"id":3838274,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos?utm_source=meneame_api","uri":"alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-altos","from":"www.antena3.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"escuzaillo","clicks":1418,"votes":399,"negatives":2,"karma":2490,"comments":68,"title":"Alerta alimentaria: ordenan la retirada de sand\u00edas procedentes de Marruecos con altos niveles de un pesticida","tags":"sand\u00eda, marruecos, sanidad, pesticidas","sent_date":1690222520,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690240504,"content":"Las sand\u00edas conten\u00edan trazas del pesticida 'metomilo' en proporciones que superaban los niveles que marca Europa.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/sociedad\/alerta-alimentaria-ordenan-retirada-sandias-procedentes-marruecos-altos-niveles-pesticida_2023072464be9e851f1191000107199b.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838274.jpeg?1690222626"},{"id":3838278,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre?utm_source=meneame_api","uri":"cojondongo-ensalada-tomate-extremena-mas-suave-nombre","from":"www.youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"cajadecartonmojada","clicks":1506,"votes":98,"negatives":1,"karma":1072,"comments":37,"title":"Cojondongo: la ensalada de tomate extreme\u00f1a m\u00e1s suave que su nombre","tags":"cojondongo, comidista, michaela in the woods, ensalada","sent_date":1690223182,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690237803,"content":"Por su nombre dir\u00edas que es una pieza de casquer\u00eda -o alg\u00fan tipo de suspensorio, si tienes la mente calenturienta-, pero el cojondongo de ga\u00f1\u00e1n es un plato 100% vegetariano, fresco y ligero. Comida de agricultores y pastores en tiempos pasados, hoy se toma sobre todo en la comarca de Tierra de Ba\u00f1os (Badajoz), y es un ejemplo vivo de la mejor cocina popular extreme\u00f1a.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HoahCrQRO40","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838278.jpeg?1690223467"},{"id":3838323,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir?utm_source=meneame_api","uri":"cables-submarinos-abandonados-negocio-millonario-nadie-vio-venir","from":"www.elconfidencial.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tropezon","clicks":1735,"votes":194,"negatives":2,"karma":1591,"comments":20,"title":"Cables submarinos abandonados: el negocio millonario que nadie vio venir","tags":"cables submarinos, chatarra, subsea enviromental services","sent_date":1690233781,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690236604,"content":"Este espa\u00f1ol est\u00e1 convirtiendo la chatarra submarina en un negocio que nadie vio venir.Subsea Enviromental Services es l\u00edder en la recogida de cables submarinos abandonados. En 10 a\u00f1os, han sacado 40.000 km de cable. Ahora acaban de levantar 31 millones, con los que quieren ampliar su flota a 4 barcos. Tambi\u00e9n quieren tener una planta de reciclaje propia, actividad para la que est\u00e1n buscando socios en todo el mundo, aunque apuntan a Canarias.  Sin embargo, quieren cambiar el enfoque del reciclado del pl\u00e1stico que recuperan para hacer textil","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/2023-07-24\/reciclaje-cables-submarinos-abandonados_3704460\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838323.jpeg?1690233907"},{"id":3838090,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral?utm_source=meneame_api","uri":"votos-perdidos-sumar-partido-mas-perjudicado-sistema-electoral","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":1588,"votes":515,"negatives":7,"karma":3131,"comments":133,"title":"Los votos perdidos: Sumar es el partido m\u00e1s perjudicado por el sistema electoral con 600.000 votos sin representaci\u00f3n","tags":"elecciones generales, circunscripciones, ley dhont, ley electoral","sent_date":1690191679,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690236305,"content":"Cientos de miles de votos no han obtenido representaci\u00f3n en el Congreso en estas elecciones del 23J. Son papeletas que no han servido para obtener esca\u00f1o en la provincia por la que se presentaban. La formaci\u00f3n que m\u00e1s pierde es Sumar. M\u00e1s 590.000 papeletas a la formaci\u00f3n de Yolanda D\u00edaz no han servido para conseguir un esca\u00f1o por la provincia por la que se presentaban, lo que supone el 20% de sufragios que ha recibido el partido.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/votos-perdidos-por-partido-elecciones-generales-23j_1_10377821.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838090.jpeg?1690203003"},{"id":3838124,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas?utm_source=meneame_api","uri":"narrativas-desinformadoras-intentan-convencerte-no-uses-cremas","from":"maldita.es","sub":"ciencia","status":"published","user":"tiopio","clicks":1859,"votes":165,"negatives":3,"karma":1396,"comments":56,"title":"Narrativas desinformadoras que intentan convencerte de que no uses cremas solares","tags":"desinformaci\u00f3n,cremas,solares,c\u00e1ncer,quemaduras,protecci\u00f3n","sent_date":1690196264,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690234503,"content":"Perfiles en distintas redes sociales recomiendan no utilizar cremas de protecci\u00f3n solar por sus supuestas consecuencias sobre nuestra salud. El uso de protectores solares no impiden la s\u00edntesis de vitamina D y sus componentes son seguros en las cantidades que se utiliza. Utilizar fotoprotecci\u00f3n es imprescindible para reducir la posibilidad de c\u00e1ncer de piel y el fotoenvejecimiento. \u201cLas cremas solares aumentan el riesgo de c\u00e1ncer de piel\u201d. \u201cNo utilices productos de protecci\u00f3n solar\u201d. Son muchos los perfiles de distintas redes sociales los\u2026","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/20230724\/narrativas-desinformadoras-crema-solar-cancer-vitamina-d\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838124.jpeg?1690196527"},{"id":3838309,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea?utm_source=meneame_api","uri":"pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-linea","from":"www.ondacero.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"onainigo","clicks":1204,"votes":478,"negatives":0,"karma":3225,"comments":137,"title":"El PNV rechaza facilitar la investidura a Feij\u00f3o al necesitar a Vox: \"Han cruzado una l\u00ednea roja\"","tags":"pnv,pp,vox,rechazan,feijoo,ortuzar","sent_date":1690229128,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690232743,"content":"El PNV rechaza favorecer la investidura del presidente del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, porque, para \"esta operaci\u00f3n\", necesitar\u00eda a Vox, y ha reiterado que el l\u00edder de los populares \"ha cruzado una l\u00ednea roja al meter en las instituciones\" a la formaci\u00f3n de Santiago Abascal. Fuentes de la formaci\u00f3n jeltzale han explicado a Europa Press la postura que mantienen despu\u00e9s de que Feij\u00f3o haya afirmado que ha mantenido \"un contacto\" con el presidente del EBB del PNV, Andoni Ortuzar, que espera \"ampliar en los pr\u00f3ximos d\u00edas\" de cara a poder conformar un","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ondacero.es\/elecciones\/generales\/pnv-rechaza-facilitar-investidura-feijoo-necesitar-vox-han-cruzado-linea-roja_2023072464becd33f78688000163f767.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838309.jpeg?1690229226"},{"id":3838310,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe?utm_source=meneame_api","uri":"mujer-pedro-sanchez-luce-curiosa-chapa-perra-sanxe","from":"www.marca.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Icelandpeople","clicks":7727,"votes":369,"negatives":10,"karma":2883,"comments":97,"title":"La mujer de Pedro S\u00e1nchez luce una curiosa chapa: \"Perra sanxe\"","tags":"perra sanxe, s\u00e1nchez, psoe","sent_date":1690229700,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690231251,"content":"Chapa lucida en la solapa por la mujer de Pedro S\u00e1nchez, Bego\u00f1a G\u00f3mez.","content_type":"image","source":"https:\/\/www.marca.com\/tiramillas\/actualidad\/2023\/07\/24\/64beb1bae2704e422f8b458b.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838310.jpeg?1690229827"},{"id":3838181,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/foto-fin-campana-emilio-morenatti?utm_source=meneame_api","uri":"foto-fin-campana-emilio-morenatti","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tiopio","clicks":5044,"votes":220,"negatives":2,"karma":1671,"comments":19,"title":"Foto fin de campa\u00f1a de Emilio Morenatti (en)","tags":"foto,fin,campa\u00f1a,emilio,morenatti,feijoo","sent_date":1690203769,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690229138,"content":"Trabajadores retiran una pancarta electoral de Alberto Feijoo, l\u00edder del Partido Popular en Madrid, Espa\u00f1a, el lunes 24 de julio de 2023. Los espa\u00f1oles se despertaron el lunes con el pa\u00eds sumido en la confusi\u00f3n pol\u00edtica despu\u00e9s de que las elecciones celebradas un d\u00eda antes no dejaran a ning\u00fan partido con el camino despejado para formar gobierno.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/EmilioMorenatti\/status\/1683433442875146240?s=20"},{"id":3838223,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones?utm_source=meneame_api","uri":"vox-ya-no-puede-presentar-recursos-inconstitucionalidad-mociones","from":"maldita.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":1091,"votes":634,"negatives":1,"karma":4377,"comments":90,"title":"Vox ya no puede presentar recursos de inconstitucionalidad y mociones de censura","tags":"vox,abascal,congreso,parlamento","sent_date":1690211483,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690225809,"content":"Cuando se aprueba una reforma constitucional por mayor\u00eda de tres quintos en el Congreso y en el Senado, es posible forzar un refer\u00e9ndum para su ratificaci\u00f3n. Para solicitar este refer\u00e9ndum es necesario un 10% (35 diputados) de cualquiera de las c\u00e1maras, seg\u00fan establece el art\u00edculo 167 de la Constituci\u00f3n. Por lo tanto Vox, con 33 diputados, no podr\u00eda pedirlo.","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditateexplica\/20230724\/vox-recursos-inconstitucionalidad-mociones-censura\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838223.jpeg?1690211646"},{"id":3838042,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones?utm_source=meneame_api","uri":"proceso-elaboracion-pincel-escritura-antiguo-maestro-japones","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"\u00e1ngel.","clicks":1010,"votes":92,"negatives":0,"karma":1038,"comments":11,"title":"El proceso de elaboraci\u00f3n del pincel de escritura por el antiguo maestro japon\u00e9s","tags":"elaboraci\u00f3n pincel de escritura japon\u00e9s, artesan\u00eda, caligraf\u00eda","sent_date":1690184926,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690224903,"content":"V\u00eddeo que nos explica el delicado proceso de elaboraci\u00f3n de un pincel de escritura por un viejo maestro japon\u00e9s.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Le9bPXpn990","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838042.jpeg?1690185187"},{"id":3838237,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista?utm_source=meneame_api","uri":"ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"nereira","clicks":1189,"votes":956,"negatives":0,"karma":5898,"comments":134,"title":"Ayuso, que no gan\u00f3 en las elecciones de 2019, tacha de \"anomal\u00eda\" que no gobierne la lista m\u00e1s votada","tags":"ayuso, elecciones,anomal\u00eda,lista m\u00e1s votada","sent_date":1690214013,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690223410,"content":"\u201cNo podemos acostumbrarnos a que una persona que pierde las elecciones gobierne\u201d. Con estas palabras se ha dirigido este lunes postelectoral la presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, a los periodistas en la entrada de G\u00e9nova 13 en alusi\u00f3n a las celebraciones que se dieron en Ferraz la pasada noche del domingo, tras conocerse los resultados de las urnas. Sin embargo, lo cierto es que la l\u00edder madrile\u00f1a no gan\u00f3 las elecciones auton\u00f3micas de 2019, pero s\u00ed que lider\u00f3 el ejecutivo gracias a su coalici\u00f3n con Ciudadanos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/ayuso-no-gano-elecciones-2019-tacha-anomalia-no-gobierne-lista-mas-votada_314638102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838237.jpeg?1690214108"},{"id":3838220,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx?utm_source=meneame_api","uri":"cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-souls-elx","from":"www.levante-emv.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"tiopio","clicks":729,"votes":502,"negatives":9,"karma":3374,"comments":56,"title":"Cancelan el concierto del grupo valenciano Smoking Souls en Elx","tags":"smoking,souls,grupo,valenciano,concierto,cancelando,elche,pp,vox","sent_date":1690210666,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690222509,"content":"El grupo valenciano Smoking Souls no actuar\u00e1 el pr\u00f3ximo 9 de agosto en Elx. As\u00ed lo ha anunciado la banda en sus redes sociales. \"PP + VOX acaban de cancelar nuestro concierto en Elx. Qu\u00e9 tristeza y qu\u00e9 rabia\", denunciaban en sus redes sociales. Tras el anuncio, el grupo ha recibido numerosos apoyos, sobre todo de otros artistas. \"Han censurado a Smoking Souls por cantar en valenciano. Como en los a\u00f1os m\u00e1s oscuros, quieren acabar con nuestra m\u00fasica. Pero como siempre, nos tendr\u00e1n de cara\", lamentaba Xavi Sarri\u00e0.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.levante-emv.com\/cultura\/2023\/07\/24\/cancelan-concierto-grupo-valenciano-smoking-90272734.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838220.jpeg?1690210986"},{"id":3838246,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta?utm_source=meneame_api","uri":"coalicion-canaria-tendra-dos-senadores-esta-legislatura-uno-esta","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":760,"votes":685,"negatives":0,"karma":4388,"comments":45,"title":"Coalici\u00f3n Canaria tendr\u00e1 dos senadores esta legislatura: uno est\u00e1 procesado y el otro, imputado","tags":"coalici\u00f3n,canaria,imputaci\u00f3n,dos,senadores,,abogado","sent_date":1690217096,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690221609,"content":"Pedro San Gin\u00e9s, que ser\u00e1 elegido este martes por el Parlamento en nombre de la Comunidad Aut\u00f3noma, y Javier Armas, de El Hierro, comparten abogado, Ignacio Calatayud, tambi\u00e9n imputado","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/canariasahora\/politica\/coalicion-canaria-tendra-senadores-legislatura-procesado-imputado_1_10403572.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838246.jpeg?1690217166"},{"id":3838255,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras?utm_source=meneame_api","uri":"militante-pp-acosa-elise-gazenel-periodista-france-24-mientras","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Imag0","clicks":3952,"votes":658,"negatives":2,"karma":4645,"comments":103,"title":"Un militante del PP acosa a Elise Gazenel periodista de France 24 mientras cubr\u00eda el resultado de las elecciones 23J","tags":"militante, pp, acoso, periodista, 23j, elecciones","sent_date":1690219303,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690220739,"content":"Elise Gazenel: \"He dudado en publicar el archivo sacado del directo de anoche... pero creo que la verg\u00fcenza la deber\u00eda sentir \u00e9l. En medio del directo este joven militante del PP no par\u00f3 de increparnos gritando \u201cQue te vote Txapote\u201d y nos oblig\u00f3 a cortar la conexi\u00f3n ya que no se iba pese a que otro compa\u00f1ero estuvo intentando ayudarnos\u2026\"","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/EliseGaz\/status\/1683507080307646467"},{"id":3838231,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla?utm_source=meneame_api","uri":"manueco-exige-gobierne-lista-mas-votada-olvida-presidio-castilla","from":"www.publico.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":653,"votes":649,"negatives":0,"karma":4118,"comments":65,"title":"Ma\u00f1ueco exige que gobierne la lista m\u00e1s votada y olvida que presidi\u00f3 Castilla y Le\u00f3n como perdedor de las elecciones","tags":"ma\u00f1ueco,lista m\u00e1s votada,castilla y le\u00f3n","sent_date":1690212282,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690220106,"content":"El presidente de Castilla y Le\u00f3n tiene, sin embargo, una memoria fr\u00e1gil. Y omite hacer alusi\u00f3n a que hace cuatro a\u00f1os perdi\u00f3 las elecciones y no tuvo inconveniente en pactar un gobierno de coalici\u00f3n -que hizo saltar por los aires en cuanto pudo para cambiar a Ciudadanos por Vox- como perdedor de las elecciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/manueco-exige-gobierne-lista-votada-olvida-presidio-castilla-leon-perdedor-elecciones.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838231.jpeg?1690212367"},{"id":3838195,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos?utm_source=meneame_api","uri":"estas-mal-cabeza-juan-carlos-discusion-directo-entre-losantos","from":"www.publico.es","sub":"politica","status":"published","user":"Pixmac","clicks":7894,"votes":289,"negatives":2,"karma":2216,"comments":67,"title":"\"Est\u00e1s mal de la cabeza, Juan Carlos\": la discusi\u00f3n en directo entre Losantos y Girauta por ver qui\u00e9n es el culpable del batacazo electoral de la derecha","tags":"losantos,girauta,discusi\u00f3n,batacazo,electoral,ultraderecha,yunque","sent_date":1690205976,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690218307,"content":"Los resultados electorales no han gustado demasiado a la derecha medi\u00e1tica. Si Ana Rosa Quintana rabiaba en su programa de la ma\u00f1ana del lunes ante un posible Gobierno de PSOE y Sumar, el programa de Federico Jim\u00e9nez Losantos ha dejado otro momento curioso con una discusi\u00f3n tensa entre el periodista ultraderechista y Juan Carlos Girauta. A Girauta, que ya se le olvid\u00f3 su pasado en Ciudadanos, no le hac\u00eda demasiada gracia que se hablase de la ca\u00edda de Vox y apunt\u00f3 directamente a Feij\u00f3o. \"Se tiene que marchar\", dijo.","content_type":"video","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/24\/estas-mal-de-la-cabeza-juan-carlos-la-discusion-en-directo-entre-losantos-y-girauta-por-ver-quien-es-el-culpable-del-batacazo-electoral-de-la-derecha\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838195.jpeg?1690206066"},{"id":3838235,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan?utm_source=meneame_api","uri":"crees-estas-teniendo-mal-lunes-consuelate-pensando-menos-no-tan","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Llevamepronto","clicks":7602,"votes":598,"negatives":36,"karma":3850,"comments":67,"title":"Si crees que est\u00e1s teniendo un mal lunes, consu\u00e9late pensando que al menos no lo est\u00e1s pasando tan mal como Ana Rabiosa Quintana","tags":"pol\u00edtica, elecciones, pp, psoe, televisi\u00f3n","sent_date":1690213553,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690216505,"content":"Si crees que est\u00e1s teniendo un mal lunes, consu\u00e9late pensando que al menos no lo est\u00e1s pasando tan mal como Ana Rabiosa Quintana","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/kr3at0r\/status\/1683390019988250624?s=20"},{"id":3838236,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos?utm_source=meneame_api","uri":"ateos-agnosticos-sabemos-mas-religion-propios-religiosos","from":"www.ateoyagnostico.com","sub":"cultura","status":"published","user":"kataroom","clicks":1677,"votes":386,"negatives":1,"karma":2840,"comments":142,"title":"Los ateos y agn\u00f3sticos sabemos m\u00e1s de religi\u00f3n que los propios religiosos","tags":"ateo,agnostico,religion,pew,test,encuesta,conocimiento","sent_date":1690213992,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690215903,"content":"En una encuesta en EE.UU., un pa\u00eds mayoritariamente cristiano y en el que se encuentran pr\u00e1cticamente todas las religiones, una encuesta rebela que los ateos sabemos m\u00e1s de religi\u00f3n que los mismos religiosos. De normal no suelo exponer noticias, pero es que esta encuesta la esperaba desde hac\u00eda tiempo. Los resultados al final me han dado la raz\u00f3n. En EE.UU. los ateos y agn\u00f3sticos saben m\u00e1s de religi\u00f3n que los creyentes. El Foro Pew sobre Religi\u00f3n y Vida P\u00fablica hizo su encuesta en junio entre 3.412 adultos con 32 preguntas y, en promedio,....","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ateoyagnostico.com\/sin-categoria\/los-ateos-y-agnosticos-sabemos-ms-de-religin-que-los-propios-religiosos\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838236.jpeg?1690214108"},{"id":3838163,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas?utm_source=meneame_api","uri":"asi-toma-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-dia-mas","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"fareway","clicks":2654,"votes":274,"negatives":2,"karma":1927,"comments":92,"title":"As\u00ed se toma Losantos el resultado del 23J: \"Acert\u00f3 el psic\u00f3pata al poner elecciones el d\u00eda de m\u00e1s calor\"","tags":"losantos, psicopata, elecciones, resultados","sent_date":1690201069,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690215606,"content":"El periodista Federico Jim\u00e9nez Losantos se ha despachado a gusto este lunes postelectoral desde su programa de esRadio, Es la ma\u00f1ana de Federico, en el que ha analizado los resultados de este 23J. Que \u201cEspa\u00f1a est\u00e1 m\u00e1s que nunca en manos de los enemigos de Espa\u00f1a\u201d, que Pedro S\u00e1nchez \u201cpuede salir con capacidad de dar un golpe de Estado\u201d si acepta la celebraci\u00f3n de un refer\u00e9ndum en Catalunya o que \u201cacert\u00f3 el psic\u00f3pata [en referencia a S\u00e1nchez] al ponernos [elecciones] en el d\u00eda de m\u00e1s calor del a\u00f1o\u201d son algunas de las perlas que ha soltado","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/rastreador\/tomado-jimenez-losantos-resultado-23j-acerto-psicopata-poner-elecciones-dia-calor_132_10403030.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838163.jpeg?1690201327"},{"id":3838050,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/cuidado-perro-muerde?utm_source=meneame_api","uri":"cuidado-perro-muerde","from":"ctxt.es","sub":"politica","status":"published","user":"Murciegalo","clicks":3019,"votes":441,"negatives":9,"karma":2877,"comments":94,"title":"Cuidado, que el perro muerde","tags":"sanchez, feijoo, elecciones","sent_date":1690186322,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690213207,"content":"\"la izquierda estatal representada por PSOE y Sumar ha aguantado el pulso de la mayor campa\u00f1a medi\u00e1tica y empresarial puesta en marcha en la Espa\u00f1a reciente. No lo han hecho solos. Los votos a Esquerra, Bildu y BNG son los votos necesarios de una resistencia antifascista plurinacional, y as\u00ed deber\u00e1n ser entendidos. Especialmente por un PSOE al que sus militantes desde la calle le gritaban \u2018No pasar\u00e1n\u2019. Para que no pasen, hay que hablar(...).No ser\u00e1 f\u00e1cil, pero m\u00e1s d\u00edficil era frenar la gigantesca maquinaria trumpista nacional. Y se ha hecho.","content_type":"text","source":"https:\/\/ctxt.es\/es\/20230701\/Firmas\/43616\/Tece-tecetipo-feijoo-elecciones-23j-poselectoral-ayuso-perrosanxe.htm"},{"id":3838216,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox?utm_source=meneame_api","uri":"goteo-denuncias-juzgado-badalona-contra-ignacio-garriga-vox","from":"www.elnacional.cat","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":2919,"votes":598,"negatives":0,"karma":4086,"comments":36,"title":"Goteo de denuncias en un juzgado de Badalona contra Ignacio Garriga (Vox) por \"intento de agresi\u00f3n\"","tags":"badalona,catalu\u00f1a,denuncia,ignacio garriga,nazi","sent_date":1690209665,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690211738,"content":"Una mujer lleva a la justicia la simbolog\u00eda nazi que asegura que miembros de Vox exhib\u00edan en un mitin en Badalona","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elnacional.cat\/es\/politica\/goteo-denuncias-juzgado-badalona-ignacio-garriga-vox-intento-agresion_1065897_102_amp.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838216.jpeg?1690209727"},{"id":3838212,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas?utm_source=meneame_api","uri":"no-debe-mezclar-politica-deporte-sobre-todo-tienes-ideas","from":"sport.jotdown.es","sub":"cultura","status":"published","user":"mogukceri","clicks":2031,"votes":294,"negatives":3,"karma":2262,"comments":68,"title":"No se debe mezclar pol\u00edtica y deporte, sobre todo si tienes ideas progresistas","tags":"deporte, politica","sent_date":1690208833,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690211403,"content":"\u00abEl silencio, ya no de los futbolistas, sino entre los deportistas, ha sido mayoritario. La reprobaci\u00f3n social, el odio que recibir\u00e1n en redes, la presi\u00f3n de las marcas que los patrocinan aconsejan que no abran la boca. Pero no son las opiniones pol\u00edticas, as\u00ed en general, las que se est\u00e1n penalizando, sino las progresistas en particular. Las que alertan o se preocupan por el auge del neofascismo. Todo vale y se se\u00f1ala a los disidentes como elementos peligrosos. Que chuten, que salten, que corran, que aceleren, que hagan piruetas, pero que no se","content_type":"text","source":"https:\/\/sport.jotdown.es\/2023\/07\/23\/no-se-debe-mezclar-politica-y-deporte-sobre-todo-si-tienes-ideas-progresistas\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/91\/media_thumb-link-3838212.jpeg?1690209007"},{"id":3838111,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde?utm_source=meneame_api","uri":"almeida-insiste-gobierne-partido-mas-votado-pese-fue-alcalde","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Ratoncolorao","clicks":1136,"votes":909,"negatives":2,"karma":5536,"comments":61,"title":"Almeida insiste en que gobierne el partido m\u00e1s votado pese a que \u00e9l fue alcalde con Manuela Carmena como la ganadora de las elecciones","tags":"almeida, pp, carmena, elecciones","sent_date":1690194525,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690210206,"content":"En 2019, M\u00e1s Madrid fue la fuerza m\u00e1s votada, pero la suma con el PSOE no fue suficiente, con lo que la derecha consigui\u00f3 la alcald\u00eda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/politica-directo_6_10402856_1102455.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838111.jpeg?1690194606"},{"id":3838199,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente?utm_source=meneame_api","uri":"feijoo-pide-sanchez-ceda-votos-txapote-ser-presidente","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"HackerRuso","clicks":1505,"votes":653,"negatives":4,"karma":4340,"comments":34,"title":"Feij\u00f3o le pide a S\u00e1nchez que le ceda los votos de Txapote para ser presidente","tags":"txapote, pp, feij\u00f3o","sent_date":1690206562,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690209042,"content":"Anticipando el bloqueo y la repetici\u00f3n electoral, desde el Partido Popular ya trabajan en su nuevo lema, \u00abQue me vote Txapote\u00bb, con el que los populares esperan conseguir los apoyos suficientes para formar gobierno.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/feijoo-le-pide-a-sanchez-que-le-ceda-los-votos-de-txapote-para-ser-presidente\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838199.jpeg?1690206666"},{"id":3838203,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo?utm_source=meneame_api","uri":"pnv-dice-no-derecha-tumba-calculos-feijoo","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"FatherKarras","clicks":1924,"votes":597,"negatives":0,"karma":4129,"comments":181,"title":"El PNV dice \"no\" a la derecha y tumba los c\u00e1lculos de Feij\u00f3o","tags":"pnv,pp,vox,elecciones,feij\u00f3o","sent_date":1690207697,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208806,"content":"El PNV dice no al t\u00fanel tenebroso del PP de Feij\u00f3o y el Vox de Santiago Abascal. As\u00ed lo ha dejado ver la presidenta de los vascos en Bizkaia, Itxaso Atutxa, que ha rechazado una posible conversaci\u00f3n con el Partido Popular, tal y como ya anunci\u00f3 G\u00e9nova tras ganar las elecciones de forma amarga. \"No s\u00e9 de qu\u00e9 va a querer hablarnos el PP, viendo el programa electoral que han presentado, viendo lo que han hecho en las semanas recientes en diferentes autonom\u00edas, y viendo que Vox es absolutamente necesario\", ha dicho la dirigente vasca.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/pnv-dice-no-pactar-derecha-tumba-calculos-feijoo-llegar-moncloa_314601102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838203.jpeg?1690207807"},{"id":3838005,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores?utm_source=meneame_api","uri":"santiago-abascal-no-queria-subir-andamio-hablar-seguidores","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"gringogo","clicks":6434,"votes":392,"negatives":5,"karma":2583,"comments":74,"title":"Santiago Abascal no quer\u00eda subir al andamio a hablar con sus seguidores","tags":"abascal, vox, elecciones, andamio","sent_date":1690179974,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208739,"content":"\"Yo no iba a subir... esto no estaba decidido\". Al final lo hizo a rega\u00f1adientes.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/alvarogarciap\/status\/1683242840288002048"},{"id":3838123,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion?utm_source=meneame_api","uri":"fiscalia-pide-juez-supremo-pablo-llarena-ordene-detencion","from":"elpais.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":463,"votes":210,"negatives":0,"karma":1519,"comments":102,"title":"La Fiscal\u00eda pide al juez del Supremo Pablo Llarena que ordene la detenci\u00f3n de Puigdemont","tags":"fiscal\u00eda, llanera, puigdemont, tribunal supremo","sent_date":1690196171,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690208705,"content":"La Fiscal\u00eda del Tribunal Supremo ha solicitado este lunes al juez Pablo Llarena que dicte una orden de busca y captura e ingreso en prisi\u00f3n de Carles Puigdemont, incluyendo una orden de arresto europea e internacional contra el expresidente de la Generalitat catalana y el exconsejero Toni Com\u00edn. Esta petici\u00f3n se produce tras la sentencia del Tribunal General de la Uni\u00f3n Europea que el pasado 5 de julio retir\u00f3 la inmunidad de ambos europarlamentarios.","content_type":"text","source":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2023-07-24\/la-fiscalia-pide-al-juez-del-supremo-pablo-llarena-que-ordene-la-detencion-de-puigdemont.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838123.jpeg?1690196346"},{"id":3838018,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia?utm_source=meneame_api","uri":"turistas-huyen-incendio-rodas-mayor-evacuacion-historia-grecia","from":"cnnespanol.cnn.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"TheIpodHuman","clicks":1538,"votes":198,"negatives":0,"karma":1612,"comments":35,"title":"Turistas huyen del incendio de Rodas en la mayor evacuaci\u00f3n de la historia de Grecia","tags":"rodas, incendio, evacuacion, turistas atrapados","sent_date":1690181364,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690207206,"content":"Un gran incendio forestal que arras\u00f3 la isla griega de Rodas oblig\u00f3 a miles de turistas a abandonar sus hoteles en lo que, seg\u00fan las autoridades de Grecia, fue la mayor operaci\u00f3n de evacuaci\u00f3n de la historia del pa\u00eds.  El incendio en la parte central y sur de Rodas, una isla muy popular entre los turistas, lleva ardiendo desde el martes. Es el mayor de los incendios que se han producido en Grecia, que est\u00e1 sofocada por una ola de calor que, seg\u00fan los expertos, podr\u00eda convertirse en la m\u00e1s larga jam\u00e1s registrada en el pa\u00eds.","content_type":"text","source":"https:\/\/cnnespanol.cnn.com\/2023\/07\/23\/turistas-incendio-rodas-evacuacion-grecia-trax\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838018.jpeg?1690181466"},{"id":3838138,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno?utm_source=meneame_api","uri":"ayuso-pedira-feijoo-permita-formar-gobierno","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1280,"votes":384,"negatives":4,"karma":2563,"comments":47,"title":"Ayuso pedir\u00e1 a Feij\u00f3o que le permita formar gobierno","tags":"petici\u00f3n,ayuso,feij\u00f3o,gobierno","sent_date":1690197631,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690206009,"content":"El Partido Popular ha ganado las elecciones generales con 136 esca\u00f1os, 47 m\u00e1s que en 2019, aunque lejos de la mayor\u00eda absoluta necesaria para gobernar en solitario (176). En este escenario, la presidenta de la Comunidad de Madrid, Isabel D\u00edaz Ayuso, jaleada ayer en el balc\u00f3n de la sede de su partido en Madrid, ha reivindicado su derecho a gobernar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/ayuso-pedira-a-feijoo-que-le-permita-formar-gobierno\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838138.jpeg?1690197907"},{"id":3838120,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j?utm_source=meneame_api","uri":"han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-tras-23-j","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"candonga1","clicks":12495,"votes":280,"negatives":2,"karma":2190,"comments":113,"title":"Qu\u00e9 han dicho Carlos Herrera, Ana Rosa y Jim\u00e9nez Losantos tras el 23-J","tags":"carlos herrera, ana rosa,jim\u00e9nez losantos, tras el 23-j","sent_date":1690195553,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690204504,"content":"El d\u00eda despu\u00e9s de las generales del 23-J ha dejado numerosas reflexiones y an\u00e1lisis sobre los resultados en los principales medios de comunicaci\u00f3n en Espa\u00f1a. Especial inter\u00e9s han tenido las opiniones que Carlos Herrera, Federico Jim\u00e9nez Losantos y Ana Rosa Quintana han hecho este lunes en sus respectivos programas, despu\u00e9s de que estos tres comunicadores se hayan convertido en estos \u00faltimos meses en azotes principales del 'sanchismo'. Y sus reflexiones son muy dispares.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/que-han-dicho-carlos-herrera-ana-rosa-jimenez-losantos-23j.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838120.jpeg?1690195807"},{"id":3838076,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/arboricidio-manzanares?utm_source=meneame_api","uri":"arboricidio-manzanares","from":"www.ecologistasenaccion.org","sub":"actualidad","status":"published","user":"Chabelitaenanita","clicks":1368,"votes":360,"negatives":1,"karma":2529,"comments":18,"title":"Arboricidio en Manzanares","tags":"tala, \u00e1rboles, manzanares, ciudad, castilla","sent_date":1690189568,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690203303,"content":"En plena campa\u00f1a electoral y \u00e9poca de vacaciones, ferias y fiestas municipales, con premeditaci\u00f3n y alevos\u00eda, se est\u00e1 llevando a cabo la tala de varios \u00e1rboles maduros que se mostraban sanos y vitales, en los alrededores de la estaci\u00f3n de autobuses, seg\u00fan fotos adjuntas.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.ecologistasenaccion.org\/297192\/arboricidio-en-manzanares\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838076.jpeg?1690189926"},{"id":3838157,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral?utm_source=meneame_api","uri":"sanchez-ejecutiva-psoe-tras-23j-no-habra-repeticion-electoral","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Lord_Cromwell","clicks":1575,"votes":364,"negatives":0,"karma":2786,"comments":447,"title":"S\u00e1nchez, a la Ejecutiva del PSOE tras el 23J: \"No habr\u00e1 repetici\u00f3n electoral\"","tags":"pedro s\u00e1nchez, ejecutiva, psoe, repetici\u00f3n, electoral","sent_date":1690199972,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690201242,"content":"El presidente del Gobierno ha asegurado este lunes ante la direcci\u00f3n de su partido que Espa\u00f1a \u201cencontrar\u00e1 la f\u00f3rmula de la gobernabilidad\u201d y que en ning\u00fan caso Espa\u00f1a vivir\u00e1 un bloqueo institucional. \u201cNo habr\u00e1 repetici\u00f3n electoral\u201d, ha dicho el l\u00edder del PSOE durante la reuni\u00f3n de la Ejecutiva Federal para analizar el resultado de las elecciones. Seg\u00fan fuentes de la direcci\u00f3n socialista, en esa reuni\u00f3n Pedro S\u00e1nchez ha puesto en valor que once millones de ciudadanos \u201chayan votado avance\u201d. \u201cEste pa\u00eds ha votado no a la involuci\u00f3n y al retroceso\u201d","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/sanchez-ejecutiva-psoe-23j-no-habra-repeticion-electoral_1_10403753.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838157.jpeg?1690200126"},{"id":3837890,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90?utm_source=meneame_api","uri":"como-actuar-frente-ahogamiento-todo-ocurre-muy-rapido-torno-90","from":"www.lavozdegalicia.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Elnuberu","clicks":3674,"votes":167,"negatives":0,"karma":1251,"comments":32,"title":"C\u00f3mo actuar frente a un ahogamiento: \u00abTodo ocurre muy r\u00e1pido, en torno a los 90 segundos\u00bb","tags":"ahogamiento","sent_date":1690131200,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690200903,"content":"Los ahogamientos son uno de los principales peligros que acechan en verano. Aunque la mayor parte del a\u00f1o estos sucesos sean poco frecuentes, la \u00e9poca estival invita a todo el mundo a ba\u00f1arse en playas, r\u00edos y piscinas y, si no se toman las precauciones necesarias, el momento de refrescarse puede acabar en tragedia. Esta afirmaci\u00f3n no deja de ser cierta por dram\u00e1tica que suene.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/lavozdelasalud\/botiquin\/2023\/07\/21\/actuar-frente-ahogamiento-reprimir-instinto-querer-ayudar-capacitados\/00031689933438932903693.htm","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837890.jpeg?1690131606"},{"id":3838139,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j?utm_source=meneame_api","uri":"jimenez-losantos-lanzo-pronostico-24-horas-antes-elecciones-23j","from":"www.youtube.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"fareway","clicks":7109,"votes":413,"negatives":5,"karma":3184,"comments":98,"title":"Jim\u00e9nez Losantos lanz\u00f3 su pron\u00f3stico 24 horas antes de las elecciones del 23J","tags":"losantos, bilis, elecciones, escozor, 23j","sent_date":1690197940,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690199138,"content":"Losantos, el espa\u00f1ol de bien\/cat\u00f3lico\/franquista que hizo del v\u00f3mito de bilis su modus vivendi hizo unas predicciones de las elecciones unas horas antes de producirse. Si has tenido un mal d\u00eda, m\u00edralo antes de que lo borren, reconforta cual beb\u00e9 echando la siesta.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nuwip3Wg9BE","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838139.jpeg?1690198146"},{"id":3838137,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/feijoo-gana?utm_source=meneame_api","uri":"feijoo-gana","from":"www.eldiario.es","sub":"ocio","status":"published","user":"blodhemn","clicks":8587,"votes":273,"negatives":1,"karma":2306,"comments":41,"title":"Feij\u00f3o gana","tags":"vi\u00f1eta,manel fontdevila,humor,feij\u00f3o gana","sent_date":1690197724,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198582,"content":"Vi\u00f1eta sat\u00edrica de Manel Fontdevila sobre el resultado del 23J: Feij\u00f3o gana","content_type":"image","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/opinion\/feijoo-gana_131_10402595.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838137.jpeg?1690197847"},{"id":3838130,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni?utm_source=meneame_api","uri":"tremending-gritos-ayuso-ayuso-genova-mayor-humillacion-feijoo-ni","from":"www.publico.es","sub":"ocio","status":"published","user":"dmeijide","clicks":8691,"votes":405,"negatives":5,"karma":3011,"comments":70,"title":"Tremending: Los gritos de \"\u00a1Ayuso, Ayuso!\" en G\u00e9nova, la mayor humillaci\u00f3n a Feij\u00f3o: \"Ni en la \u00daltima Cena hab\u00eda tanta tensi\u00f3n\" [Humor]","tags":"ayuso,g\u00e9nova,humillaci\u00f3n,feij\u00f3o,tensi\u00f3n,\u00faltima cena","sent_date":1690196627,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198542,"content":"Hay veces que un v\u00eddeo nos puede transmitir dolor. Como cuando ves en YouTube a un patinador que se da un fuerte golpe y te parece sentirlo. Pues bien, vean este v\u00eddeo. Noche electoral, victoria amarga del PP, como dicen los polit\u00f3logos. Todo parece indicar que el PP no podr\u00e1 gobernar. Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o y la plana mayor deciden comparecer en G\u00e9nova con m\u00fasica y v\u00edtores. La presidenta del PP, Isabel D\u00edaz Ayuso, vestida de rojo. Y cuando parece que la tensi\u00f3n que no puede ir a m\u00e1s y la humillaci\u00f3n no puede ser mayor, los presentes en la supues","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/tremending\/2023\/07\/24\/los-gritos-de-ayuso-ayuso-en-genova-la-mayor-humillacion-a-feijoo-ni-en-la-ultima-cena-habia-tanta-tension\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838130.jpeg?1690196706"},{"id":3838118,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp?utm_source=meneame_api","uri":"consuelo-ordonez-critica-canticos-vote-txapote-simpatizantes-pp","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"Esteban_Rosador","clicks":579,"votes":504,"negatives":2,"karma":3411,"comments":72,"title":"Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez critica los c\u00e1nticos de 'Que te vote Txapote' de los simpatizantes del PP en G\u00e9nova: \u201cQue sigan retrat\u00e1ndose y menospreciando a las v\u00edctimas\u201d","tags":"pp, ord\u00f3\u00f1ez, convite, pp","sent_date":1690195027,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690198240,"content":"La presidenta de Covite, el Colectivo de V\u00edctimas del Terrorismo, y hermana de Gregorio Ord\u00f3\u00f1ez, concejal del PP asesinado por ETA en 1995, Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez, ha reaccionado a los c\u00e1nticos de 'Que te vote Txapote' de los simpatizantes del partido de Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o de este domingo en G\u00e9nova. \u201cNada m\u00e1s que a\u00f1adir. Que sigan retrat\u00e1ndose y menospreciando a las v\u00edctimas\u201d, ha indicado en tono ir\u00f3nico","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/politica-directo_6_10402856_1102454.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838118.jpeg?1690195147"},{"id":3837960,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"narciso-michavila-nuevo-tezanos-derecha","from":"www.moncloa.com","sub":"politica","status":"published","user":"Simplemind","clicks":1199,"votes":319,"negatives":2,"karma":2017,"comments":64,"title":"Narciso Michavila el nuevo Tezanos de la derecha","tags":"narciso michavila, gad 3, encuestas","sent_date":1690150515,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690197041,"content":"Seg\u00fan el sondeo realizado por la empresa demosc\u00f3pica GAD3 para Mediaset, el PP de Alberto N\u00fa\u00f1ez Feijoo iba a conseguir entre 147 y 153 diputados, aunque el n\u00famero de esca\u00f1os m\u00e1s probable que estimaban era de 150. El PSOE de Pedro S\u00e1nchez se quedaba en 112. Narciso Michavila es presidente y fundador de GAD3, consultora espa\u00f1ola de investigaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n, con sede en Madrid y hermano del ex ministro de Justicia, Jos\u00e9 Mar\u00eda Michavila, que form\u00f3 parte del Gobierno que presidi\u00f3 el popular Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.moncloa.com\/2023\/07\/23\/el-cis-convierte-a-narciso-michavila-en-el-nuevo-tezanos-2111373\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837960.jpeg?1690150626"},{"id":3838041,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad?utm_source=meneame_api","uri":"meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-tienen-necesidad","from":"www.abc.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"numero","clicks":934,"votes":355,"negatives":0,"karma":2549,"comments":99,"title":"Meloni cambia su pol\u00edtica migratoria: \"Europa e Italia tienen necesidad de inmigrantes, es un deber ayudarles\"","tags":"meloni, italia, inmigracion, europa","sent_date":1690184585,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690194905,"content":"\u00abItalia y Europa tienen necesidad de inmigrantes, pero no podemos dar la se\u00f1al de que los que entran ilegalmente ser\u00e1n recompensados\u00bb, ha dicho la primera ministra italiana, Giorgia Meloni, al abrir la conferencia Internacional sobre Inmigraci\u00f3n, celebrada este domingo en Roma, con la presencia de los l\u00edderes de 21 pa\u00edses. La Conferencia supone un cambio radical en algunas de las pol\u00edticas que marcaron hasta hace pocos meses el partido de la primera ministra.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/meloni-cambia-politica-migratoria-europa-italia-necesidad-20230723190921-nt.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838041.jpeg?1690184707"},{"id":3838032,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox?utm_source=meneame_api","uri":"otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox","from":"www.publico.es","sub":"politica","status":"published","user":"nereira","clicks":1064,"votes":588,"negatives":0,"karma":3852,"comments":201,"title":"Otegi pone los votos de EH Bildu a disposici\u00f3n de evitar un Gobierno de PP y Vox","tags":"otegi,eh bildu, evitar,gobierno pp-vox","sent_date":1690182893,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690192842,"content":"Un mensaje claro desde Donostia. El coordinador general de EH Bildu, Arnaldo Otegi, ha destacado este domingo que \"hay una alternativa en el Estado\" para formar gobierno y ha aprovechado para volver a remarcar que la coalici\u00f3n soberanista pondr\u00e1 sus votos a disposici\u00f3n en el Congreso para frenar al \"bloque reaccionario\".","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/otegi-pone-votos-eh-bildu-disposicion-evitar-gobierno-pp-vox.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838032.jpeg?1690182966"},{"id":3838084,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/emerito-volviendo-espana?utm_source=meneame_api","uri":"emerito-volviendo-espana","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Harkon","clicks":8121,"votes":437,"negatives":6,"karma":3189,"comments":24,"title":"El Em\u00e9rito volviendo a Espa\u00f1a","tags":"em\u00e9rito,volviendo,espa\u00f1a","sent_date":1690190751,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690191944,"content":"Im\u00e1genes del El Rey Em\u00e9rito volviendo a Espa\u00f1a... (video)","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/Aquel_Coche\/status\/1683222330040897536"},{"id":3838046,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp?utm_source=meneame_api","uri":"asi-quedaria-congreso-circunscripcion-unica-16-escanos-menos-pp","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Thornton","clicks":10489,"votes":434,"negatives":4,"karma":3243,"comments":164,"title":"As\u00ed quedar\u00eda el Congreso con circunscripci\u00f3n \u00fanica: 16 esca\u00f1os menos para el PP, 13 m\u00e1s para Sumar","tags":"23j, elecciones, circunscripci\u00f3n \u00fanica, esca\u00f1os","sent_date":1690185709,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690191607,"content":"En el sistema electoral espa\u00f1ol cada circunscripci\u00f3n o provincia elige un determinado n\u00famero de esca\u00f1os. Pero, \u00bfqu\u00e9 pasar\u00eda si se repartieran los 350 esca\u00f1os en una sola circunscripci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es el partido m\u00e1s perjudicado y beneficiado por la ley electoral en estas elecciones? La circunscripci\u00f3n provincial favorece la representaci\u00f3n en el Congreso de las provincias menos pobladas y tambi\u00e9n a los partidos m\u00e1s votados, ya es mucho m\u00e1s dif\u00edcil que los terceros, cuartos o quintos partidos consigan esca\u00f1o .","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/asi-quedaria-congreso-ley-electoral-circonscripcion-unica_1_10377829.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838046.jpeg?1690185847"},{"id":3838069,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/no-compreis-marco-conviene-derecha?utm_source=meneame_api","uri":"no-compreis-marco-conviene-derecha","from":"twitter.com","sub":"politica","status":"published","user":"autonomator","clicks":8591,"votes":585,"negatives":5,"karma":4042,"comments":176,"title":"No compr\u00e9is el marco que le conviene a la derecha","tags":"sistema representativo mayoritario, losada","sent_date":1690188576,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690190138,"content":"No compr\u00e9is lo de Puigdemont. La gobernabilidad ya fue decidida.  Explicado en 55 segundos.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/antonlosada\/status\/1683394389266034688"},{"id":3838063,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ya-podeis-seguir-vacaciones?utm_source=meneame_api","uri":"ya-podeis-seguir-vacaciones","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"oghaio","clicks":7315,"votes":436,"negatives":2,"karma":3140,"comments":25,"title":"Ya pod\u00e9is seguir con las vacaciones","tags":"elecciones,feij\u00f3o,desatranques,ja\u00e9n,marcial dorado","sent_date":1690187689,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690189208,"content":"Tuit de Desatranques Ja\u00e9n, sobre las elecciones de ayer.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/DesatranqueJaen\/status\/1683192300883656704"},{"id":3838036,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria?utm_source=meneame_api","uri":"varapalo-psoe-giro-imprevisto-acontecimientos-txapote-habria","from":"www.elmundotoday.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Thornton","clicks":1301,"votes":372,"negatives":8,"karma":2539,"comments":13,"title":"Varapalo en el PSOE: en un giro imprevisto de los acontecimientos, Txapote habr\u00eda votado Bildu","tags":"23j, elecciones, psoe, txapote, bildu","sent_date":1690183663,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690188906,"content":"Varapalo en el PSOE: en un giro imprevisto de los acontecimientos, Txapote habr\u00eda votado Bildu. Esto rompe todos los esquemas en le bloque socialista. Vox indica que votar en colegios en vez de en bares habr\u00eda podido dar cierta ventaja a la izquierda.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundotoday.com\/2023\/07\/varapalo-en-el-psoe-en-un-giro-imprevisto-de-los-acontecimientos-txapote-habria-votado-bildu\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838036.jpeg?1690184287"},{"id":3838044,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/reventada-esta-ana-rosa-gozo?utm_source=meneame_api","uri":"reventada-esta-ana-rosa-gozo","from":"twitter.com","sub":"politica","status":"published","user":"blacksmile","clicks":11344,"votes":641,"negatives":11,"karma":4260,"comments":180,"title":"Lo REVENTADA que est\u00e1 Ana Rosa. ME LO GOZO","tags":"ana rosa, quintana","sent_date":1690185110,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690187406,"content":"Tweet con v\u00eddeo del resumen de Ana Rosa Quintana sobre el resultado de las elecciones.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/abc\/status\/1683375001251004418"},{"id":3838031,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad?utm_source=meneame_api","uri":"cristal-romano-recuperado-un-pecio-romano-350-metros-profundidad","from":"www.patrimoniosubacqueo.it","sub":"cultura","status":"published","user":"Ripio","clicks":1880,"votes":121,"negatives":0,"karma":1315,"comments":14,"title":"Cristal romano recuperado de un un pecio romano a 350 metros de profundidad (IT)","tags":"arqueolog\u00eda, cristal, roma, pecio","sent_date":1690182743,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690186503,"content":"Un equipo de arque\u00f3logos subacu\u00e1ticos franceses e italianos ha recuperado una selecci\u00f3n de objetos de vidrio y bloques de vidrio en bruto de un naufragio romano entre la isla italiana de Capraia y la isla francesa de C\u00f3rcega. Es solo el segundo naufragio encontrado con una carga que es predominantemente de vidrio, tanto piezas trabajadas como bloques en bruto en varios tama\u00f1os y colores listos para soplar en vajillas comerciales.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.patrimoniosubacqueo.it\/capo-corso-2-un-relitto-romano-carico-di-vetro-a-350-m\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838031.jpeg?1690183147"},{"id":3838038,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche?utm_source=meneame_api","uri":"sorpresa-mayuscula-1-supera-ferreras-valles-piqueras-noche","from":"www.elmundo.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"maria1988","clicks":1788,"votes":824,"negatives":2,"karma":5345,"comments":125,"title":"Sorpresa may\u00fascula en La 1: supera a Ferreras, Vall\u00e9s y Piqueras en la noche electoral","tags":"elecciones generales, televisi\u00f3n, audiencias, rtve","sent_date":1690184015,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690185907,"content":"El especial de la noche electoral de la cadena p\u00fablica, presentador por Carlos Franganillo y Alejandra Herranz, logr\u00f3 un 15,4% de cuota de pantalla, siendo la primera opci\u00f3n para los espectadores. El triunfo de la noche electoral en La 1, inesperado tras el liderazgo de Ferreras en las \u00faltimas citas electorales, fue lo m\u00e1s visto de la noche.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundo.es\/television\/2023\/07\/24\/64be2369fc6c8364148b45cd.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838038.jpeg?1690184107"},{"id":3838033,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras?utm_source=meneame_api","uri":"neonazi-blande-arma-blanca-bar-donde-sumar-celebraba-fiesta-tras","from":"www.elmundo.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"txepel","clicks":5582,"votes":662,"negatives":1,"karma":4756,"comments":114,"title":"Un neonazi blande un arma blanca en el bar donde Sumar celebraba su fiesta tras las elecciones","tags":"elecciones,sumar,nazi,madrid","sent_date":1690182941,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690183845,"content":"En el interior del local se encontraba el ministro de Consumo, Alberto Garz\u00f3n, la eurodiputada, Mar\u00edaEugenia Palop, \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n o M\u00f3nica Garc\u00eda, entre otros altos cargos","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2023\/07\/24\/64be1490fc6c8368508b459e.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838033.jpeg?1690183027"},{"id":3838017,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso?utm_source=meneame_api","uri":"fuego-amigo-abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-congreso","from":"www.hispanidad.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Verdaderofalso","clicks":4318,"votes":516,"negatives":8,"karma":3518,"comments":113,"title":"Abascal, eres un vago: deja de cazar y trabaja m\u00e1s en el Congreso","tags":"abascal,vox,vago,fracaso,caza,toros,congreso,trabaja","sent_date":1690180919,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690182337,"content":"Tras la derrota, ni un humilde, aunque fuera protocolario, reconocimiento de errores propios. Pues mire, se\u00f1or Abascal, yo le voy a proponer uno: es usted un vago redomado. Por el Congreso pasa poco, se dedica usted a cazar y a visitar ganader\u00edas de reses bravas y cuando acude a un debate no sabe rematar porque ha olvidado hasta su ideario. Lo dicho: un vago redomado que, encima, se comporta como un d\u00e9spota en el partido.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.hispanidad.com\/politica\/espana\/abascal-eres-vago-deja-cazar-trabaja-mas-en-congreso_12044274_102.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3838017.jpeg?1690180987"},{"id":3837992,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/contacto-1997-robert-zemeckis?utm_source=meneame_api","uri":"contacto-1997-robert-zemeckis","from":"cualia.es","sub":"cultura","status":"published","user":"Deckardio","clicks":1688,"votes":267,"negatives":1,"karma":2294,"comments":102,"title":"\"Contacto\" (1997), de Robert Zemeckis","tags":"contacto, zemeckis, foster, sagan","sent_date":1690175890,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690179338,"content":"Contacto es una aut\u00e9ntica curiosidad en los anales no s\u00f3lo de la ciencia ficci\u00f3n sino de las pel\u00edculas en general: un \u00e9xito de taquilla de 100 millones de d\u00f3lares repleto de efectos especiales y grandes estrellas que, adem\u00e1s, es cient\u00edficamente riguroso (...) es la adaptaci\u00f3n de la novela del mismo nombre escrita por Carl Sagan, un astr\u00f3nomo especializado en la exploraci\u00f3n planetaria","content_type":"text","source":"https:\/\/cualia.es\/contacto-1997-de-robert-zemeckis\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837992.jpeg?1690176426"},{"id":3837995,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana?utm_source=meneame_api","uri":"ayuntamiento-north-lanarkshire-escocia-iza-bandera-republicana","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"gringogo","clicks":3039,"votes":806,"negatives":3,"karma":5466,"comments":16,"title":"El Ayuntamiento de North Lanarkshire, Escocia, iza la bandera republicana","tags":"north lanarkshire, escocia, bandera, rep\u00fablica, brigadas, antifasfismo","sent_date":1690176616,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690179338,"content":"El Ayuntamiento de North Lanarkshire, Escocia, iza la bandera republicana en honor a sus 11 voluntarios antifascistas que murieron luchando por defender la II Rep\u00fablica y el avance del fascismo en Europa. Honor y gloria eterna a todos los antifascistas.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/MemoriaHis\/status\/1683045302129795073"},{"id":3837971,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque?utm_source=meneame_api","uri":"surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pixmac","clicks":3337,"votes":492,"negatives":1,"karma":3125,"comments":112,"title":"La surrealista reacci\u00f3n de un apoderado de Vox despu\u00e9s de sufrir un vocal un ataque epil\u00e9ptico: \u201cPor el poder de Dios\"","tags":"apoderado,fracaso,sanaci\u00f3n,oraci\u00f3n,ataque epil\u00e9ptico,vocal,alcorc\u00f3n","sent_date":1690152275,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690177805,"content":"\u201cDe repente el se\u00f1or de la mesa ha empezado con temblores, estaba fatal, y el apoderado de Vox se encontraba a su lado\u201d. La gente trataba de acercarse al apoderado de la formaci\u00f3n de Abascal, tambi\u00e9n sin \u00e9xito, hasta que han intervenido las autoridades para \u201cdespegarle del se\u00f1or\u201d. \u201cEs que no nos dejaba ni levantarle del asiento \u2026 porque dec\u00eda que \u00e9l le curaba \u201cponi\u00e9ndole las manos\u201d. \u201cYo le curo, yo le curo, por el poder de Dios (\u2026) Salve su cabeza\u201d, eran las palabras que pronunciaba.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/sociedad\/surrealista-reaccion-apoderado-vox-despues-sufrir-vocal-ataque-epileptico-por-poder-dios_314556102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837971.jpeg?1690152426"},{"id":3837989,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada?utm_source=meneame_api","uri":"23-j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Grahml","clicks":3590,"votes":660,"negatives":4,"karma":4670,"comments":119,"title":"23-J: el CIS de Tezanos acert\u00f3 m\u00e1s que la demoscopia privada","tags":"tezanos,  cis","sent_date":1690173650,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690175736,"content":"El resultado de las elecciones generales del 23-J ha dejado descolocado a todo el mundo. Frente a la probable mayor\u00eda absoluta de PP y Vox y el gran ascenso hasta casi los 160 esca\u00f1os de Feij\u00f3o que pronosticaban buena parte de las encuestas privadas, la realidad es que el PP ha ganado las elecciones pero se ha quedado s\u00f3lo en 136 representantes y no podr\u00e1 sumar con la ultraderecha. Adem\u00e1s, el PSOE ha mejorado sus resultados con respecto a las generales del 10-N frente al descalabro que la auguraban Gad3, SigmaDos y otros estudios demosc\u00f3picos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/23j-cis-tezanos-acerto-mas-demoscopia-privada.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837989.jpeg?1690173846"},{"id":3837958,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/Art\u00edculos\/mientras-tanto-sede-comunidad-madrid?utm_source=meneame_api","uri":"mientras-tanto-sede-comunidad-madrid","from":null,"sub":"Art\u00edculos","status":"published","user":"carademalo","clicks":9166,"votes":281,"negatives":1,"karma":2066,"comments":88,"title":"Mientras tanto, en la sede de la Comunidad de Madrid...","tags":"art\u00edculo","sent_date":1690149882,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690174203,"content":"<p>...alguien se est\u00e1 documentando.<\/p><p><img src=\"https:\/\/www.meneame.net\/backend\/media?type=link&id=3837958&version=0&ts=0&image.jpeg\"><\/p>","content_type":"article","source":"","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837958.jpeg?1690149857"},{"id":3837926,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais?utm_source=meneame_api","uri":"junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais","from":"www.elidealgallego.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"nereira","clicks":639,"votes":485,"negatives":0,"karma":3031,"comments":32,"title":"La Junta Electoral urge a Vox a dejar entrar hoy en su sede al periodista de \"El Pa\u00eds\"","tags":"junta electoral, vox,periodista de el pa\u00eds","sent_date":1690142673,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690170603,"content":"La Junta Electoral Central (JEC) ha acordado de forma urgente este domingo hacer un requerimiento a Vox para que \"de forma inmediata\" deje entrar al periodista del diario \"El Pa\u00eds\" para que pueda cubrir el acto de la noche electoral en la sede de esta formaci\u00f3n y le recuerda no puede hacer discriminaciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elidealgallego.com\/articulo\/elecciones-2023\/junta-electoral-urge-vox-dejar-entrar-hoy-sede-periodista-pais-4380868","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837926.jpeg?1690142766"},{"id":3837975,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado?utm_source=meneame_api","uri":"abascal-no-hace-autocritica-culpa-pp-prensa-mal-resultado","from":"www.libertaddigital.com","sub":"politica","status":"published","user":"sxentinel","clicks":2346,"votes":430,"negatives":1,"karma":2754,"comments":128,"title":"Abascal no hace autocr\u00edtica y culpa al PP y a la prensa de su mal resultado","tags":"vox, autocritica, elecciones","sent_date":1690152897,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690166135,"content":"Vox fue la tercera fuerza de este noche electoral pero se dej\u00f3 por el camino 19 esca\u00f1os. En la comparecencia de Santiago Abascal, sin embargo, no ha habido hueco para la autocr\u00edtica. Al contrario, el l\u00edder de Vox ha se\u00f1alado como responsables de que la derecha previsiblemente no pueda gobernar al PP y a los medios.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2023-07-24\/abascal-no-hace-autocritica-y-culpa-al-pp-y-a-la-prensa-de-su-mal-resultado-7036543\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837975.jpeg?1690152966"},{"id":3837909,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j?utm_source=meneame_api","uri":"vox-deniega-nuevo-eldiario-acreditacion-cubrir-sede-noche-23j","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"acoco","clicks":399,"votes":385,"negatives":1,"karma":2479,"comments":98,"title":"Vox deniega de nuevo a elDiario.es la acreditaci\u00f3n para cubrir en su sede la noche electoral del 23J","tags":"vox, eldiario.es, acreditaci\u00f3n, 23j","sent_date":1690136834,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690163103,"content":"Vox vuelve a denegar la acreditaci\u00f3n a elDiario.es para cubrir la noche electoral del 23J desde su sede en la calle Bamb\u00fa de Madrid. El lunes esta redacci\u00f3n realiz\u00f3 la petici\u00f3n para acceder a las instalaciones que la formaci\u00f3n de extrema derecha ha habilitado al resto de medios de comunicaci\u00f3n para que realicen el seguimiento electoral.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/23j-ultima-hora-elecciones-generales-directo_6_10400419_1102280.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837909.jpeg?1690136946"},{"id":3837802,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/tecnolog\u00eda\/hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record?utm_source=meneame_api","uri":"hidrogeno-verde-partir-sol-eficiencia-record","from":"forococheselectricos.com","sub":"tecnolog\u00eda","status":"published","user":"perrico","clicks":1231,"votes":220,"negatives":0,"karma":1447,"comments":23,"title":"hidr\u00f3geno verde a partir del sol con una eficiencia r\u00e9cord","tags":"hidr\u00f3geno, verde, eficiencia, perovskita, barato, rentable","sent_date":1690108998,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690160102,"content":"Esta tecnolog\u00eda innovadora combina semiconductores de perovskita de haluro de pr\u00f3xima generaci\u00f3n con electrocatalizadores. Estos crean un dispositivo \u00fanico, duradero, rentable y escalable que abre nuevas posibilidades para la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia.","content_type":"text","source":"https:\/\/forococheselectricos.com\/2023\/07\/producir-hidrogeno-verde-sol-eficiencia-record.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837802.jpeg?1690109106"},{"id":3837954,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox?utm_source=meneame_api","uri":"desolacion-pp-ante-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-vox","from":"www.elplural.com","sub":"politica","status":"published","user":"vicus.","clicks":2827,"votes":445,"negatives":0,"karma":2768,"comments":185,"title":"Desolaci\u00f3n en el PP ante el fracaso de Feij\u00f3o: voto ajustado con S\u00e1nchez y sin la absoluta con Vox","tags":"elecciones generales, espa\u00f1a.voto, ajustado","sent_date":1690148192,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690156536,"content":"Desde G\u00e9nova, 13, sede del PP, apuntaban alto antes de la jornada pero el escrutinio da ventaja en gobernabilidad a la izquierda frente al fracaso de Feij\u00f3o","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/desolacion-pp-fracaso-feijoo-voto-ajustado-sanchez-sin-absoluta-vox_314554102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837954.jpeg?1690148286"},{"id":3837893,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general?utm_source=meneame_api","uri":"nueva-presidenta-baleares-nombra-socio-padre-director-general","from":"www.diariodemallorca.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":338,"votes":337,"negatives":0,"karma":2217,"comments":16,"title":"La nueva presidenta de Baleares nombra al socio de su padre director general de Emergencias del Govern","tags":"marga prohens, pp, baleares, govern","sent_date":1690132792,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690155004,"content":"La presidenta del Govern, Marga Prohens, ha colocado a Sebasti\u00e1n Sureda Mas como nuevo director general de Emergencias e Interior del Govern. Sureda es de Campos como Prohens y desde hace a\u00f1os es el socio de su padre; ambos regentan la gestor\u00eda Assessoria Prohens i Sureda SL, sita en la localidad. El nuevo director general tendr\u00e1 un sueldo bruto de casi 59.000 euros anuales y tambi\u00e9n es hasta ahora concejal de Urbanismo, Hacienda y Actividades en el Ayuntamiento campaner, gobernado por el Partido Popular con mayor\u00eda absoluta.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.diariodemallorca.es\/mallorca\/2023\/07\/23\/prohens-nombra-socio-padre-director-90210708.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837893.jpeg?1690132866"},{"id":3837968,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/chanquete-ha-muerto-mama-ladilla?utm_source=meneame_api","uri":"chanquete-ha-muerto-mama-ladilla","from":"www.youtube.com","sub":"ocio","status":"published","user":"jonolulu","clicks":1013,"votes":176,"negatives":1,"karma":1590,"comments":28,"title":"Chanquete Ha Muerto - Mam\u00e1 Ladilla","tags":"chanquete, verano, azul, mama, ladilla","sent_date":1690151030,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690152603,"content":"Chanquete Ha Muerto \u00b7 Mama Ladilla Arzobispofobia \u2117 1998 BMG Music Spain, S.A. Released on: 1998-04-27 Composer, Lyricist: Juan Abarca Producer: Daniel S\u00e1nchez","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TekyzIlZlng&pp=ygUWbWFtYSBsYWRpbGxhIGNoYW5xdWV0ZQ%3D%3D","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837968.jpeg?1690151106"},{"id":3837963,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo?utm_source=meneame_api","uri":"gritos-ayuso-ayuso-ayuso-interrumpen-discurso-celebracion-feijoo","from":"twitter.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":3272,"votes":507,"negatives":2,"karma":3893,"comments":233,"title":"Gritos de 'Ayuso, Ayuso, Ayuso' que interrumpen el discurso de celebraci\u00f3n de Feij\u00f3o en G\u00e9nova","tags":"gritos,ayuso,interrupci\u00f3n,celebraci\u00f3n,feij\u00f3o,g\u00e9nova","sent_date":1690150832,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690151702,"content":"Gritos de \"Ayuso, Ayuso\", que interrumpen el discurso que est\u00e1 dando el candidato del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, en la sede del Partido Popular, en G\u00e9nova.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1683239094602571776?s=20"},{"id":3837952,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ciencia\/sabia-usted-santiago-hunde?utm_source=meneame_api","uri":"sabia-usted-santiago-hunde","from":"www.youtube.com","sub":"ciencia","status":"published","user":"x.y.z","clicks":1855,"votes":222,"negatives":5,"karma":1970,"comments":46,"title":"\u00bfSab\u00eda usted que Santiago se hunde?","tags":"santiago, se, hunde","sent_date":1690147809,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690149603,"content":"\u00bfSab\u00eda usted que Santiago se hunde? Santiago se hunde 25mm al a\u00f1o.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kaadCcUFq3E","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/90\/media_thumb-link-3837952.jpeg?1690147926"},{"id":3837950,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/frijol-no-logra-repunte?utm_source=meneame_api","uri":"frijol-no-logra-repunte","from":"www.elsiglodedurango.com.mx","sub":"actualidad","status":"published","user":"ur_quan_master","clicks":1248,"votes":517,"negatives":10,"karma":3947,"comments":41,"title":"Frijol no logra un repunte","tags":"frijol, precio, m\u00e9xico","sent_date":1690147394,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690148170,"content":"Principalmente han sido dos factores los que han evitado que los precios nacionales se disparen: por un lado, los precios competitivos del frijol que se importa principalmente de Estados Unidos y, por otro, la apreciaci\u00f3n del peso sobre el d\u00f3lar, a\u00f1adi\u00f3 el entrevistado.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elsiglodedurango.com.mx\/noticia\/2023\/frijol-no-logra-un-repunte-experto.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837950.jpeg?1690147506"},{"id":3837932,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/ocio\/ultima-hora-detenido-tezanos?utm_source=meneame_api","uri":"ultima-hora-detenido-tezanos","from":"twitter.com","sub":"ocio","status":"published","user":"Laro__","clicks":9085,"votes":321,"negatives":28,"karma":2356,"comments":34,"title":"\u00daltima Hora: Detenido Tezanos","tags":"tezanos,cis,23j,elecciones,encuestas,humor","sent_date":1690143976,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690148102,"content":"Gerardo Tec\u00e9 describe en una frase la situaci\u00f3n de Tezanos al frente del CIS.","content_type":"twitter","source":"https:\/\/twitter.com\/gerardotc\/status\/1683206242141913088"},{"id":3837945,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa?utm_source=meneame_api","uri":"izquierda-resiste-feijoo-no-suma-vox-llegar-moncloa","from":"www.eldiario.es","sub":"politica","status":"published","user":"dmeijide","clicks":5128,"votes":629,"negatives":0,"karma":4891,"comments":383,"title":"La izquierda resiste y Feij\u00f3o no suma con Vox para llegar a la Moncloa","tags":"izquierda resiste,feij\u00f3o,no suma con vox,moncloa","sent_date":1690146586,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690147235,"content":"El PP gana las elecciones generales pero queda lejos de la mayor\u00eda absoluta con Vox, con el 94% de los votos escrutados. Los populares obtienen 136 esca\u00f1os mientras los socialistas tienen ahora mismo 122 diputados, pero la diferencia en porcentaje de votos es muy ajustada: 32,67% el PP por 31,93% del PSOE. Vox se desploma aunque mantiene en la tercera plaza con 33 y Sumar consigue 31 diputados. Con esos resultados, la suma de las derechas queda lejos de los 176 votos necesarios para investir a Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o: PP y Vox suman 169, y solo p","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/psoe-pp-disputan-primera-plaza-43-escrutado_1_10401533.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837945.jpeg?1690146666"},{"id":3837942,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos?utm_source=meneame_api","uri":"vox-desploma-pierde-toda-fuerza-grandes-feudos","from":"www.elconfidencial.com","sub":"politica","status":"published","user":"zanguangaco","clicks":2245,"votes":619,"negatives":1,"karma":4435,"comments":191,"title":"Vox se desploma y pierde toda su fuerza en los grandes feudos","tags":"vox, desploma, pierde, fuerza, santiago abascal","sent_date":1690145518,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690146335,"content":"La formaci\u00f3n de Santiago Abascal, con 33 diputados al 90% del escrutinio, pierde 19 esca\u00f1os respecto a 2019 y queda desplazado en feudos como Murcia o Ceuta. En Castilla y Le\u00f3n pierde 5 asientos","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2023-07-23\/vox-se-desploma-y-lastra-las-opciones-de-feijoo-para-llegar-a-la-moncloa_3706324\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837942.jpeg?1690145586"},{"id":3837696,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi?utm_source=meneame_api","uri":"librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-lgtbi","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"MiguelDeUnamano","clicks":404,"votes":369,"negatives":2,"karma":2190,"comments":50,"title":"Las librer\u00edas h\u00fangaras empiezan a precintar libros infantiles con personajes LGTBI tras la orden de Viktor Orb\u00e1n","tags":"librer\u00edas h\u00fangaras,precintar libros infantiles,personajes lgtbi","sent_date":1690091191,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690145436,"content":"El Gobierno del ultranacionalista Viktor Orb\u00e1n ha empezado a perseguir a las librer\u00edas que no respeten la pol\u00e9mica 'ley de protecci\u00f3n de la infancia', que exige que los libros con personajes LGTBI est\u00e9n precintados, para que los ni\u00f1os no puedan verlos. La mayor cadena de librer\u00edas de Hungr\u00eda, Libri, ha empezado a envolver en pl\u00e1stico los libros en los que aparecen personajes LGTBIQ, tal y como establece la llamada 'ley de protecci\u00f3n de la infancia', tras haber sido absorbida por una fundaci\u00f3n privada vinculada al primer ministro del pa\u00eds.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/internacional\/theguardian\/librerias-hungaras-empiezan-precintar-libros-infantiles-personajes-lgtbi-orden-viktor-orban_1_10397925.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837696.jpeg?1690091586"},{"id":3837879,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote?utm_source=meneame_api","uri":"obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"SrYonkus","clicks":1874,"votes":313,"negatives":2,"karma":1969,"comments":51,"title":"Obligan a un hombre en Molina de Segura a darse la vuelta a la camiseta con el lema 'Que te vote Txapote' para votar","tags":"murcia, txapote, molina de segura","sent_date":1690127766,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690141536,"content":"Como se negaba a quitarse la prenda con el lema acudieron varios polic\u00edas y un funcionario para advertirle de que no pod\u00eda ir vestido de esa forma en el colegio electoral y ten\u00eda que marcharse","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/murcia\/politica\/obligan-hombre-molina-segura-darse-vuelta-camiseta-lema-vote-txapote-votar_1_10401358.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837879.jpeg?1690128006"},{"id":3837777,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada?utm_source=meneame_api","uri":"madres-contra-represion-denuncia-presencia-policia-infiltrada","from":"kaosenlared.net","sub":"actualidad","status":"published","user":"efectogamonal","clicks":1460,"votes":455,"negatives":2,"karma":2772,"comments":49,"title":"Madres contra la Represi\u00f3n denuncia la presencia de una polic\u00eda infiltrada dentro del Colectivo","tags":"polic\u00eda, infiltraci\u00f3n, madres contra la represi\u00f3n, colectivo","sent_date":1690104605,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690138837,"content":"Madres Contra la Represi\u00f3n ha dado un paso al frente al revelar la infiltraci\u00f3n policial en diversos colectivos de Madrid, incluyendo el suyo propio.","content_type":"text","source":"https:\/\/kaosenlared.net\/madres-contra-la-represion-denuncia-la-presencia-de-una-policia-infiltrada-dentro-del-colectivo\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837777.jpeg?1690104907"},{"id":3837908,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial?utm_source=meneame_api","uri":"23j-resultados-electorales-elecciones-generales-web-oficial","from":"resultados.generales23j.es","sub":"politica","status":"published","user":"javierchiclana","clicks":22811,"votes":297,"negatives":8,"karma":2607,"comments":322,"title":"23J. Resultados electorales Elecciones Generales. Web oficial","tags":"23j. resultado, elecciones, espa\u00f1a","sent_date":1690136945,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690137635,"content":"Web oficial de resultados electorales, Elecciones Generales 23J.","content_type":"text","source":"https:\/\/resultados.generales23j.es\/es\/resultados\/0\/0\/20"},{"id":3837862,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/cultura\/bueno-feo-malo-pelicula-completa?utm_source=meneame_api","uri":"bueno-feo-malo-pelicula-completa","from":"www.youtube.com","sub":"cultura","status":"published","user":"javierchiclana","clicks":731,"votes":125,"negatives":0,"karma":1178,"comments":28,"title":"El bueno, el feo y el malo [Pel\u00edcula completa]","tags":"cl\u00e1sico, cine, pel\u00edcula, film, bueno, feo, malo","sent_date":1690124162,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690137302,"content":"Cine cl\u00e1sico del Oeste. En castellano a 720p. Relacionada: https:\/\/www.meneame.net\/story\/peliculas-culto-bueno-feo-malo","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gcj8VEfKt00","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837862.jpeg?1690124226"},{"id":3837901,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas?utm_source=meneame_api","uri":"pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-segun-encuestas","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"alberti\u00f1o12","clicks":2844,"votes":176,"negatives":6,"karma":1856,"comments":295,"title":"PP y Vox se sit\u00faan al borde de la mayor\u00eda absoluta seg\u00fan las encuestas","tags":"encuestas, elecciones,pp,vox","sent_date":1690135542,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690136436,"content":"Sigma Dos (TVE y Forta) da entre 173 y 177 esca\u00f1os a PP y Vox mientras que GAD3 (Mediaset) les otorga 181. El sondeo de Sigma Dos para RTVE y Forta sit\u00faa adem\u00e1s la suma de populares y Vox al borde de la mayor\u00eda absoluta. No se trata de una encuesta a pie de urna sino que se ha elaborado en las \u00faltimas semanas. En cuanto al sondeo de Gad3 para Mediaset tambi\u00e9n da la victoria al PP aunque con un resultado m\u00e1s holgado que el de Sigma Dos.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/pp-vox-situan-borde-mayoria-absoluta-encuestas_1_10401513.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837901.jpeg?1690135626"},{"id":3837889,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent?utm_source=meneame_api","uri":"hombre-vota-camiseta-vote-txapote-torrent","from":"www.levante-emv.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Tunguska08Chelyabinsk13","clicks":1650,"votes":302,"negatives":9,"karma":2235,"comments":104,"title":"Un hombre vota con la camiseta de 'Que te vote Txapote' en Torrent","tags":"bon poble, torrent, txapote, elecciones","sent_date":1690131077,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690133138,"content":"Un hombre ha votado esta ma\u00f1ana en un colegio electoral de Torrent con la camiseta de 'Que te vote Txapote' pese que est\u00e1 prohibido por la Junta Electoral Central (JEC). De hecho, la JEC indic\u00f3 el pasado jueves que estaba prohibido acudir a votar con una prenda de vestir con ese lema y record\u00f3 a los electores que no puede realizarse propaganda electoral en los colegios y sus inmediaciones.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.levante-emv.com\/horta\/2023\/07\/23\/hombre-vota-camiseta-vote-txaporte-elecciones-torrent-generales-vox-90231999.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837889.jpeg?1690131186"},{"id":3837882,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019?utm_source=meneame_api","uri":"participacion-elecciones-generales-18-00-cae-53-casi-cuatro-2019","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Ze7eN","clicks":1013,"votes":189,"negatives":2,"karma":1522,"comments":169,"title":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales a las 18.00h cae al 53%, casi cuatro puntos por debajo de 2019","tags":"elecciones generales, 23j, participaci\u00f3n","sent_date":1690128768,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690130435,"content":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales a las 18.00 se sit\u00faa en el 52,94% frente al 56,85% de la repetici\u00f3n electoral del 10 de noviembre de 2019. A la misma hora el 28 de abril de 2019 hab\u00eda votado el 60,76%. La cifra corresponde \u00fanicamente al voto presencial y no incluye a quienes ejercieron el voto por correo, que se computa al final de la jornada y que este 23J ha batido un r\u00e9cord hist\u00f3rico.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/participacion-elecciones-generales-18-00-cae-52-8-cuatro-puntos_1_10401309.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837882.jpeg?1690128846"},{"id":3837864,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1?utm_source=meneame_api","uri":"usted-clerigo-pero-ya-no-cree-dios-richard-dawkins-tiene-usted-1","from":"razonesparacreer.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"kataroom","clicks":608,"votes":179,"negatives":0,"karma":1405,"comments":46,"title":"\u00bfEs usted cl\u00e9rigo pero ya no cree en Dios? Richard Dawkins tiene una asociaci\u00f3n especial para usted","tags":"richard dawkins,clergy project,ateismo,sacerdote,ateo,perder la fe","sent_date":1690124360,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690129536,"content":"Richard Dawkins puso en marcha en marzo de 2011 la iniciativa \u00abClergy Project\u00bb, con dinero de su Fundaci\u00f3n, dedicada a acoger y apoyar a cl\u00e9rigos o ex-cl\u00e9rigos que han perdido la fe. Clergy Project permite que se conozcan entre ellos, les ofrece terapeutas no creyentes para atender sus problemas, y les ayuda a que se mantengan firmes en su reci\u00e9n descubierta increencia. Con el tiempo, esperan ofrecer apoyo econ\u00f3mico y laboral a estos cl\u00e9rigos sin fe, porque la mayor\u00eda de ellos admite que siguen ejerciendo como cl\u00e9rigos s\u00f3lo por el sueldo.","content_type":"text","source":"https:\/\/razonesparacreer.com\/es-usted-clerigo-pero-ya-no-cree-en-dios-richard-dawkins-tiene-una-asociacion-especial-para-usted\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837864.jpeg?1690124766"},{"id":3837855,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este?utm_source=meneame_api","uri":"web-suplanta-comunidad-madrid-inventa-eta-amenaza-atentados-este","from":"www.elconfidencialdigital.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pixmac","clicks":952,"votes":298,"negatives":6,"karma":1975,"comments":49,"title":"Una web que suplanta a la Comunidad de Madrid se inventa que ETA amenaza con atentados este 23 de julio","tags":"scam,suplantaci\u00f3n,mensaje,comunidad de madrid,atentado,eta,ruso libre","sent_date":1690120852,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690126836,"content":"La Asociaci\u00f3n de Rusos Libres, formada por rusos residentes en Espa\u00f1a que se oponen al gobierno de Vladimir Putin, denunci\u00f3 la noche del s\u00e1bado 22 al domingo 23 de julio que personas de origen ruso que viven en nuestro pa\u00eds hab\u00edan recibido un mensaje muy chocante. En el mensaje se incluye un hiperv\u00ednculo a una p\u00e1gina web, http:\/\/comunidad-madrid.es\/index.html. La web comunidad-madrid.es\/index.html es calcada en todo a la p\u00e1gina oficial de la Comunidad de Madrid. Pero en la portada incluye esa supuesta noticia de impacto sobre una amenaza de ETA","content_type":"image","source":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/seguridad\/web-que-suplanta-comunidad-madrid-inventa-que-eta-amenaza-atentados-23-julio\/20230723143844613758.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837855.jpeg?1690120926"},{"id":3837857,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista?utm_source=meneame_api","uri":"l-dia-cuca-gamarra-acuso-xabier-fortes-blanquear-eta-periodista","from":"www.youtube.com","sub":"politica","status":"published","user":"fareway","clicks":3722,"votes":502,"negatives":33,"karma":3221,"comments":80,"title":"El d\u00eda que Cuca Gamarra acus\u00f3 a Xabier Fortes de blanquear a ETA y el periodista le par\u00f3 los pies","tags":"fortes, gamarra, eta, acusaci\u00f3n","sent_date":1690121313,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690123835,"content":"La acusaci\u00f3n es demasiado corta, debe contener al menos de 50 insultos.","content_type":"youtube","source":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=c5L30HcuqLQ","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837857.jpeg?1690121466"},{"id":3837831,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo?utm_source=meneame_api","uri":"precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo","from":"www.lavanguardia.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Mascachapas33","clicks":1223,"votes":279,"negatives":3,"karma":1958,"comments":82,"title":"El precio de los alimentos se dispara por la sequ\u00eda, la ola de calor y el granizo","tags":"alimentos, sequ\u00eda, calor, aceite, fruta, cereal","sent_date":1690113044,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690123236,"content":"El precio de los alimentos se dispara por la sequ\u00eda, la ola de calor y el granizo.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/economia\/20230723\/9127467\/precio-alimentos-dispara-sequia-ola-calor-granizo.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837831.jpeg?1690113126"},{"id":3837851,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz?utm_source=meneame_api","uri":"no-estos-carteles-dicen-esta-prohibido-topless-no-son-santa-cruz","from":"maldita.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Gotsel","clicks":2198,"votes":249,"negatives":1,"karma":2208,"comments":60,"title":"No, estos carteles que dicen que est\u00e1 prohibido el \u201ctopless\u201d no son del Ayuntamiento de Santa Cruz de Bezana (Cantabria)","tags":"bezana, topless, vox, pp, bulo","sent_date":1690119529,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690121137,"content":"El Ayuntamiento de Bezana (PP-Vox) proh\u00edbe el topless en todas las playas del municipio\u201d. Con mensajes como este se est\u00e1 difundiendo una foto de un cartel en el que se dice que \u201cqueda expresamente prohibido el nudismo y el \u2018topless\u2019\u201d como si fuera una medida del Ayuntamiento de Santa Cruz de Bezana (Cantabria). Es un bulo.","content_type":"text","source":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/20230723\/carteles-prohibido-topless-bezana-ayuntamiento\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837851.jpeg?1690120446"},{"id":3837784,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen?utm_source=meneame_api","uri":"psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-jaen","from":"www.huffingtonpost.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":799,"votes":495,"negatives":7,"karma":2974,"comments":38,"title":"El PSOE denuncia papeletas al Senado 'marcadas del PP en sobres' en un colegio de Los Villares (Ja\u00e9n)","tags":"denuncia,psoe,senado,marcadas,pp,sobres,villares,ja\u00e9n","sent_date":1690105951,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690119037,"content":"El PP niega cualquier relaci\u00f3n con las papeletas 'marcadas' y subraya que la votaci\u00f3n contin\u00faa con normalidad.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/politica\/el-psoe-denuncia-papeletas-senado-marcadas-pp-sobres-colegio-villares-jaenbr.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837784.jpeg?1690106106"},{"id":3837839,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019?utm_source=meneame_api","uri":"participacion-sube-casi-dos-puntos-medio-respecto-2019","from":"www.elplural.com","sub":"actualidad","status":"published","user":"Shuquel","clicks":1316,"votes":287,"negatives":2,"karma":2077,"comments":278,"title":"La participaci\u00f3n sube casi dos puntos y medio con respecto a 2019","tags":"participaci\u00f3n, sube, elecciones","sent_date":1690114701,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690116935,"content":"La participaci\u00f3n en las elecciones generales que se celebran este 23 de julio a las 14.00 horas es del  38,75%. Esta cifra supone un ascenso de casi dos puntos y medio con respecto a los datos del 10 de noviembre de 2019, cuando la participaci\u00f3n se situ\u00f3 en el 37,92% del censo, es decir, 13.222.643 votantes.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.elplural.com\/politica\/primer-dato-participacion-elecciones-generales-23-julio_314524102","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837839.jpeg?1690114866"},{"id":3837783,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave?utm_source=meneame_api","uri":"secretario-general-pp-madrid-alienta-conspiracion-infundada-ave","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"Pilar_F.C.","clicks":1646,"votes":450,"negatives":4,"karma":2710,"comments":61,"title":"El secretario general del PP de Madrid alienta la conspiraci\u00f3n infundada de que el incidente en el AVE es intencionado","tags":"secretario pp, alienta, incidente, ave, intencionado","sent_date":1690105712,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690116004,"content":"Alfonso Serrano, secretario general del PP de Madrid, ha alentado en redes sociales la teor\u00eda infundada de que el corte en la circulaci\u00f3n ferroviaria se debe a una intenci\u00f3n por evitar el voto de quienes viajan con este motivo\u2026","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/politica\/23j-ultima-hora-elecciones-generales-directo_6_10400419_1102219.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837783.jpeg?1690105806"},{"id":3837830,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/politica\/drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones?utm_source=meneame_api","uri":"drag-queen-onyx-convierte-vocal-mesa-mas-sorprendente-elecciones","from":"www.20minutos.es","sub":"politica","status":"published","user":"Cesc_","clicks":4362,"votes":227,"negatives":29,"karma":1639,"comments":80,"title":"La Drag Queen 'Onyx' se convierte en la vocal de mesa m\u00e1s sorprendente de las elecciones del 23J","tags":"onyx, drag","sent_date":1690112833,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690114236,"content":"Pablo Durango, popularmente conocido por su personaje Drag 'Onyx', ejerce de vocal en el colegio Montserrat. La que es Reina alien\u00edgena en la segunda temporada de Drag Race Espa\u00f1a ya advirti\u00f3 en sus redes sociales de su decisi\u00f3n de \"ir de Onyx este 23J como vocal de mesa\" como \"incentivo al voto queer\", aunque no hab\u00eda desvelado la ubicaci\u00f3n de su mesa electoral.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/5150482\/0\/vocal-drag-queen-madrid-elecciones\/","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837830.jpeg?1690112946"},{"id":3837811,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro?utm_source=meneame_api","uri":"guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp-dentro","from":"www.eldiario.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"luspagnolu","clicks":1583,"votes":705,"negatives":0,"karma":4620,"comments":69,"title":"La Guardia Civil retira en un colegio de Ja\u00e9n sobres con papeletas del PP dentro","tags":"guardia,civil,retirada,colegio,ja\u00e9n,sobres,papeletas,pp","sent_date":1690109258,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690111535,"content":"El PSOE denuncia ante la Junta Electoral la aparici\u00f3n en el municipio de Los Villares de estos sobres con votos al Congreso y papeletas al Senado en las que los candidatos populares estaban seleccionados.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.eldiario.es\/andalucia\/jaen\/guardia-civil-retira-colegio-jaen-sobres-papeletas-pp_1_10400695.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8f\/media_thumb-link-3837811.jpeg?1690109346"},{"id":3837689,"permalink":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","go":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","url":"https:\/\/www.meneame.net\/m\/actualidad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600?utm_source=meneame_api","uri":"finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-mas-60-600","from":"www.publico.es","sub":"actualidad","status":"published","user":"blodhemn","clicks":509,"votes":475,"negatives":0,"karma":2923,"comments":31,"title":"La finca de la Casa de Alba denunciada por pozos ilegales produjo m\u00e1s de 60.600 toneladas de naranjas desde 2010","tags":"finca de la casa de alba,pozos ilegales,,60.600 t naranjas,desde 2010","sent_date":1690089410,"voted":null,"sponsored":false,"date":1690110048,"content":"La Confederaci\u00f3n Hidrogr\u00e1fica del Guadalquivir solicit\u00f3 al juzgado el cierre cautelar de los pozos en un terreno situado en las lindes de Do\u00f1ana. En la finca Alj\u00f3bar propiedad de la Casa de Alba en las lindes de Do\u00f1ana, denunciada por extraer agua de forma ilegal para el riego agr\u00edcola, se han recogido m\u00e1s de 60.600 toneladas de naranjas desde 2010, seg\u00fan una contabilidad interna de la producci\u00f3n.","content_type":"text","source":"https:\/\/www.publico.es\/sociedad\/finca-casa-alba-denunciada-pozos-ilegales-produjo-60600-toneladas-naranjas-2010.html","thumb":"https:\/\/cdn.mnmstatic.net\/cache\/3a\/8e\/media_thumb-link-3837689.jpeg?1690089606"}]}